唔明點解現代仲有咁多人，會吹奏古代的「金字塔」建築技術和「木乃伊」技術好勁

講到金字塔好勁，好神秘咁。
咩世界七大建築奇蹟。

有些仲覺得係要靠外星人給人類的科技先做到。

雖然金字塔的體積大，高度勁。且能保持幾千年沒有倒塌。

但是，金字塔唔係大家想像中咁勁。

首先，金字塔只係用黎住死人，同主要係宗教上有意義。金字塔，住唔到活人。住活人，要有好的通風設備，要有一定的安全要求。住死人冇需要。

其次，住活人的話，大廈發生火災的機會又比較高。因為火警好多都係人為的意外。

仲有，古埃及的木乃伊技術，雖然可以保存千年不朽。但技術上，要把人腦挖出來 ，不能保存。其他內臟都要從身體取出，分開保存，先可以做到千年不朽。

金字塔和現代高樓建築比，現代建築比金字塔強好多。現代高樓，係用黎住人，唔係住死人。有升降機，有冷氣，有通風系統，有水電設備。同古代差極遠，但竟然有人覺得古代係「先進」。

而現代的人體冷凍技術、人體塑化技術、水晶官技術，就可以保存埋死人遺體個腦和內臟。

唔明點解咁多現代人仲拿古代的金字塔和木乃伊技黎吹奏，話古人科技好勁？

話住死人已經錯，無得討論

你用現代技術同古代技術比咁冇野講
啲人講緊嘅係以當年技術睇，金字塔好勁

屌你啦用現代既科技同古代比
讀多幾年書先上連登啦

最仲要係，金字塔住唔到活人。

住活人，在建築技術上，要求高好多，難度高好多

弱智仔
淨係講金字塔啲石咁大一舊砌上去都已經好勁
一舊石係重到人手無辦法抬上去
但係佢地係可以諗到辦法將啲石一舊舊砌好
呢下已經吹奏
依家就話有大型機械吊上去姐
以前有咩？
智障樓主

問題係有人成日講古代金字塔好勁
藉此想提出假設性論證證明
古代科技 可能 不亞於 現代科技

你講緊工程規模和人力資源大
唔係科技

古代社會做埋晒些勞民傷財的工程
浪費人力資源做無謂野
社會環境絕對已經係好差，係極差

現代有人話高鐵係大白象
但最少可以載客

小學論壇

啲人係吹奏自代人智慧，冇電冇器械嘅情況下用巨石起到金字塔、仲要係穩固嘅

比較返同時期，其他地方根本冇呢個技術

屌你自相矛盾
知唔知不亞於點解
古代科技可能不輸給現代科技
姐係你都覺得古代科技同現代科技一樣啦
同你內容都九唔搭八

因為有人覺得，金字塔比現代還先進

睇多些神秘、外星人、超自然和陰謀論的論壇

你會知我屌緊d咩

人類殖民火星都兩個世紀
樓主衰乜野畀人雪藏咗200年？
泥水土樓要啲咩技術

繼續搬龍門啦
啱先又話人地科技有咩好吹奏
依家又話人地勞民傷財
大佬
你喺嗰個年代
有撚得你諗勞民傷財咩

不如你解釋吓你屌緊咩
同個教授討論,佢都先拋書包,再叫我睇邊本邊本書啦
我而家就知你on9

睇多些論壇會明我屌咩

有些人講到古代科技好先進，有好多科技失傳左，講金字塔係證明科技失傳的例子。

有些人話，金字塔證明古代科技比現代科技更先進

講技術, 將咁多岩石切割到咁啱位同齊整已經好難

反而古中國1000公里的人工大運河
就冇乜人提

明顯大運河技術比金字塔強

個陣偉大既美帝國有洲際彈道導彈啦

在實用性和難度上，比金字塔強得多

古埃及金字塔住唔到活人
高都冇意思

世界七大奇蹟，
係到輪到古中國的「一千公里的大運河」啦。

你條link係用嚟嚟倒米定個網址要調返轉嚟打先入到？

北京至杭州大運河

點睇呢個工程，都比金字塔偉大得多。
而且又利民和便民，又冇迷信成份。

不如你故下
古代埃及
有冇可能可以起到
樓高100米，20層，住到人的建築先

金字塔要整個通風口，很可能已經會倒塌，承受唔到

不如討論下
古埃及人有冇能力
在金字塔上整返個通風口先啦

我故，佢大概一整通風位，座金字塔可能已經倒塌左好耐

最主要係睇你站喺咩角度睇呢樣建築物，你用現代嘅科技興建方式去同四千幾年前比跟本冇得比。
但如果佢識站喺 四千六百幾年前
乜資訊科技都冇嘅時代，可以靠可能幾個話事人
工程師就咁諗到橦建築嘅概念，仲要有一班人肯聽你話幫手起橦嘢出嚟 係當時全世界最高嘅建築物
仲要淨係用嚟做墳墓 同埋 得閒開party慶祝個王生日

喺現代又冇錢嘅你...砌模型就砌到

真係ON9無極限既樓豬

睇完樓主回覆
真係好好笑

樓主乃真鬼才

屌 原來又係左膠 block得

如果你係真心嘅
咁你真係我咁大個仔遇過嘅人入最on9嗰個

以為有咩高質學術見解post
原來弱智仔一個

學術台嘅post噉撚低質

去演講啦你，做霍金2.0

有些人話 樓主是活人 但個腦是死的
睇多些佢講嘢會明我講乜
屌佢十足啲大陸鳩啱啱學梗扮香港人打口語

金字塔內從來無發現過木乃伊

樓主=on9

講開運河，中国運河效率極低
有啲樽頸位隻船大啲都過唔到
或者要用人手拉過去
結果運費係運既野既價值幾倍或更多

樓豬語氣好似facebook d打殘體既廢老

樓主自己鳩諗個命題出黎再反駁做物鳩

真係有人覺得現今科技比古代渣咩 ？

見到你第一點已經知你on9唔洗討論落去
金字塔裡面有大大小小管道負責通風架on9仔
金字塔裡提供左最好既天然防腐環境，曾經有人用一把生鏽既剃刀放入去，一段時間後拎返出黎鋒利到好似磨左既一樣。呢d唔係高智慧係乜？

哪些人？

有，有批「歷史科技失傳論」的思想，會咁覺得

on9
大陸 = 中共 = 現代中國
講緊古中國科技，唔關現代中國事

仲有，香港係古代都係屬中國
現代先有中港大不同

樓主一個人就起到金字塔啦

歷史科技失傳論又係咩黎

金字塔係中國

大陸仔返去知乎同人傾啦

人地講緊只用加減乘除都計到微積分真係好勁，你就一句我用式夠計到喇，仲快啲添車埋去

住活人先難，保屍唔難。

金字塔內部結構

我講古埃及科技overvalued,
古中國undervalued

有人以為我係五毛
但我講歷史
講現代中國好勁先係五毛

樓主係咪覺得眾人皆醉我獨醒

係囉，樓主不如講下又係咩黎
同金字塔又有咩關係

no
history is western biased

所以overestimate古埃及
underestimate古中國

居然有人攞幾千年前嘅科技同而家比
小學雞放完lunchtime好返上課室上常識堂喇
一陣記得舉手問下老師金字塔係點起

嘩師兄你假膠咋 第一次睇post睇到眼都突埋

陵墓住唔到活人
睇黎樓主用開棺材瞓覺

咁你呢個post係討論緊「古代同現代科技」定係「古埃及同古中國科技」？

其實呢度係神秘台
不過連登要學術台都睇到，我無計

有些人話古埃及金字塔好勁
勁到要外星人幫到先做到

我想提醒下，金字塔住唔到人
住唔到人，防屍技術唔難
住到人，要通風，真係難
住到人的技術難度增好多

相反，古代都有好多勁野
例如坎兒井，夏禹治水，京杭大運河

其實呢度係神秘台。唔係學術台。

不過連登要學術台都睇到，我無計

有些人話古埃及金字塔好勁
勁到要外星人幫到先做到

我想提醒下，金字塔住唔到人
住唔到人，防屍技術唔難
住到人，要通風，真係難
住到人的技術難度增好多

相反，古代都有好多勁野
例如坎兒井，夏禹治水，京杭大運河

金字塔最勁係佢每舊石都係周四圍的石吻合，唔係求其放舊四方形石之後疊起

樓主講灣十足十大陸仔
但又講唔出有咩特質

lm

你而家同我係度批判一個論點
你自己一舊舊都算 仲要我自己同你搵補充資料去畀你說服
你無野啊

樓上，呢度係神秘台黎。
所以係用黎屌緊拿金字塔談神秘學。

樓上，呢度係神秘台黎。
所以係用黎屌緊拿金字塔談神秘學。

係連登唔知做咩，將神秘台都當係學術台咁睇

1.金字塔係有通風系統，胡夫王金字塔其中一面中間

2..考古學家搵到大量SiO2 既nano-particles，現代只係近二百年先發現到同識利用呢種物質

3.金字塔底部係混凝土，最頂係紅大理石，以4000年前材料學而言，已經極先進

4.塔內石與石之間裂縫連頭髮都sip唔入，咁大既建築，其精準度可想而知

建議樓主睇多少少書，唔好咁傻豬仔

你要講神秘，又要講技術
咁你想係技術層面討論「幾千年前嘅技術真係廢過幾千年後嘅技術啦」呢個世紀大發現
定係從神秘層面討論你想像中嘅神秘力量比金字塔構成更厲害？

屌，原來連登仔真係唔用眼睇野

神秘台post個個當晒係學術台post咁睇

樓主logic:

因為金字塔住唔到人
所以大運河 >> 金字塔

放。死人
住。活人

第一，至今仍沒有任何一具木乃伊出自金字塔
金字塔作用至今未明
考古學家之所以估計金字塔係法老王故後所居
係因為當初發現「古夫金字塔」時
係金字塔附近搵到有類似其中一名法老王，「古夫」名字的古物
所以先推斷係法老陵墓。

第二，金字塔歷史最少有5千年，依法老古夫推算
若第一點係不成立，金字塔歷史好大機會上萬年
五千年前，華夏文明、巴比倫文明都無如此出色嘅建築工藝，此乃事實

第三，金字塔係歲差運動之前，曾經對準獵戶座腰帶的三粒恆星
恆星即係太陽，
請問點解會咁巧合?
今日已經係21世紀 真係估唔到有人仲相信地球人係唯一

金字塔有金字塔能
大廈有咩

樓主蝗蟲五毛狗呢架
無謂比佢賺啦

古埃及叫western
樓主訓撚醒未？

其實金字塔連小學雞都起到
只不過係石頭疊住另一塊石頭
真係好簡單

你示範下用古代技術抬舊石上咁高先啦.

我淨係知樓主有咩能

弱能

( Show Blocked User - plancktime )on9仔

點解要住活人？
你訓墳墓架？

講小小背景先，錯唔好插，今次討論當時技術。
其實埃及金字塔在歷史上已經超過了4500年，
金字塔由好幾噸重的岩石堆疊而成，
不管是以當時埃及人口、搬運技術、建造知識等都是難以蓋成的宏偉建築。
每一塊石頭平均都有2-3噸重，總高度達147公尺。

1.埃及大金字塔，
是世界七大奇蹟之中仍屹立不搖的唯一奇蹟。
樓主咁你解釋，如何堆疊出這樣的龐然大物？

2. 重量超過六百萬噸的石塊，必須找到開採來源，
並且一路拖到這裡。
樓主咁你解釋，大量的石塊如何能在短短二十五年內運到吉薩，並且建造完成？

3. 當時最有可能的方法就是水運，
在河流與通往古夫金字塔的路線建造運河，當時運河規劃已經最好。
樓主咁你解釋，你所講運河技術同埃及運河技術邊仲比較突出？

探討問題，樓主見解應該好深想知，
你是以偏概全，以少量數據去對整體作出立論，
又或者根據有利嘅條件選擇性咁去抽出立論嘅對象。

plancktime 姐係 MrJoe

大家都咁俾心機覆

中二病發

五毛個腦都係裝屎

樓豬真係好醒想法先進過好多人 我相信樓豬小學畢業大個左習大大會重用你

傻鳩 金字塔有幾個密室 又有人行通道 又有通風口
你唔係唔知啊??

低能仔質素低唔怪你

你唔好講四歲細蚊仔識計乘數有咩咁叻 中學生連未知數都識計啦

希望樓主係假膠，想像唔到呢個世界有啲咁弱智既人

柒到唔敢睇
你諗下D人點樣搬啲石想去好過啦
重係到講大陸運河好勁,至起碼我都FF到當時點起吖,金字塔真係無從入手
等樓主反駁

我睇左咁耐 完全唔明樓主 講乜一時又古中國 一時現代中國 屌你個命題同論點唔撚同

比多少少時間 樓主仲諗緊點覆你

求9其拋個稻草人出黎扮智者

真係笑撚死
又一個忽上腦

邊個話要住係金字塔
係人都知 連我未出世個仔都知金字塔係墳墓啦

講到金字塔只要多人就起到咁 你以為座野係一舊舊牆磚砌出黎？
無技術既話 你搵300個人黎都抬唔起舊石
更何況攞黎砌野

成班友當正規學術台post咁討論

用下眼啦，神秘台呀

呢個post應該開係創意台

乜撚野垃圾網

在神秘台，講埃及金字塔冇神秘可言

就係咁簡單

成班友當係正常學術post咁討論
戴眼鏡啦

我反而想知如果而加唔用起重機，有冇方法起到一座金字塔出黎

先唔講住死人活人，金字塔係由堆石堆上去，仲要係幾千年前，你可以話都冇乜野姐
但係可以話比你聽，人類科技技術係進步左，但係建築技術有d野失傳，而家都唔敢保證可唔可以起得返金字塔岀黎
Sor認真撚

點唔神秘法?
剩係個建造方法已經夠神秘啦下嘩

以為有乜高論

樓主好似自閉咁

我直頭覺得應該係神秘台開個post搵出樓主咁On9呢個奧秘啦

呢堆野講緊神秘台？樓主

即係你話佢唔神秘
但你嘅理據係佢比唔上現代技術

「啲咩神童夠廢啦
大學生周街係 10歲上大學有乜勁」

原來係joe gor

何不食肉糜

屌你老母 樓主應該係睇啲content farm 既youtube 片睇到上撚左腦

以樓主言論 以神秘台來討論金字塔係冇神秘可言

用大陸乜乜運河做對比（以技術層面,可能係,睇唔撚明

請問樓主

比你老母？

你知唔知咩野係神秘台

神秘台不是學術台，但因會涉及歷史和科學，所以看起來有點似學術討論

查實金字塔(或類似建築)全世界都有, 包括中国
不過用土就應該易好多
樓主想捧中国, 不如話中国都識起好過啦

過去的十年當中，大家的注意力都放在亞洲地區，主要致力於研究的對象是中國境內的金字塔，中國中部，西安和洛陽一帶有超過200個各式大小和形式，以當地出產的黏土和土壤所製材質建造的金字塔，這些金字塔的建築材料品質之高，即使經過了2,000年，金字塔仍然呈現理想的平頂、平整的稜線，四面仍呈現完美的地理方位，在北韓和中國接壤處，還有另一種不以統一形式石塊建造的金字塔，但是不如西安地區的金字塔來的巨大。在中國境內的金字塔總數不明，也無法一一研究和計算數量。

古代科技其實係有能力整金字塔，
金字塔唔係咩超然技術。

因此古金字塔冇神秘可言。

人地話 金字塔系文明奇蹟 我就話

哂撚左1分鐘睇on9樓主篇on9文

咁你就要睇下金字塔內部結構先

用石頭砌唔難
要通風住到人就難好多

樓主只會同你講做乜講到咁學術性

又唔諗下金字塔堆技術係近世紀先俾人研究到

笑撚死me啦

站在黑鐵時代去評價石器時代工藝,其實石器時代冇咁勁,冇咁神秘,係石器時代都可以用鐵啦

站在巨人的肩上去笑尻巨人

唔好玩啦

屌未就係話古代整到啲咁高科技既嘢好神奇
所以未拉到去外星人呢個可能性
你又一開始串77死揸住一個point 話住死人好易
話中國運河技術水平高啲
之後唔夠人講就係咁話呢度係神秘台
做乜9
我地未就係討論緊外星人存在既可能性
樓主中學畢業未

樓主識起金字塔

李睇弱智仔發表下偉論先

1 個通風系統太簡單，唔係住到活人的要求

2 你覺得係咪古代人刻意製造？二氧化矽，從古代已經比人類知道了。

4 頭髮sip唔入，你可以話精準，但未去到勁到「好神秘」和「古人要搵外星人幫手先起到」

講金字塔技術唔難
勞民傷財，住唔到活人
又話要刮內臟，腦先可以保
我懷疑佢係起金字塔轉世又有前世記憶既人
明明知道建築結構，
又因為自己入唔返去住，
所以覺得當年自己起時太勞民傷財，
入到金字塔望住自己條屍得返皮肉骨，
又無左腦，所以今世做人都無腦
好可憐啊！

一齊block呢d on9

連登幾時變左小學生論壇

所以咪話技術未去到係「奇蹟」、「好神秘」和「古人要搵外星人幫手先起到」

無起重機都起到金字塔已經好勁啦

我記得以前有人覺得小學生寫program好勁
而家咪通街都有小學生寫program

講返正題，只係講緊，古代埃及金字塔，冇你想象中咁勁 jei

其實所有野都係應該用返相同時代個尺度去做比較 就例如牛頓力學咁 你宜家中四都讀緊啦 你可唔可以話自己叻過牛頓？ 我咁比喻應該明啦掛 如果咁都仲講到落去 我諗都無野說服到你

.....吉薩高地的這些金字塔果真係按照獵戶星座的位置排列的嗎?我們知道，波法爾後來的啲天空成果，得到了數學家和天文學家的全面肯定，這進一步證實了他當初的直覺。他證明，吉薩高地的三大金字塔與獵戶星座的三顆明星之間，其對應關係精確到了令人難於相信的地步，它們不僅在位置上環環相扣，而且還以金字塔的大小，表現了三顆明星的不同光度。同時，如果將這天空地圖向南北延伸，正好把吉薩高地上的其它建築結構也極其精確地囊括了進來。但在波法爾為我們提供的天文計算中，最讓人深感意外的係，儘管就天文學的觀點而言，大金塔本身和金字塔時代的確有着某些聯繫，但吉薩高地上的建築配置記錄告訴我們，它所指向的並非公元前2500年左右的第四王朝，而唯一可能的係公元前10540年左右的天空圖。

相關的證據來自於另一位挑戰正統派古埃及學的研究者約翰魏斯特。他最近證明，早在公元前10000年時，高度發達的文明便已存在於尼羅河谷了。

魏斯特提供的證據，主要集中在重要的建築古迹上，包括獅身人面像、吉薩的河岸神殿、上埃及古都阿比多斯的神秘建築歐希里思等。最近的研究發現，這些聳立於沙漠之中的建築物上，有許多被雨沖刷耗損後留下的印跡。通過對這些印跡的研究，我們得出的結論係，當時那兒有着豐富的降水量。而吉薩高地一帶有着如此豐沛降雨的時期，如果唔係在冰河時代的末期，就只會係在公元前11000年左右。

由此，我們也許可以得出這樣的結論：曾經有一個失落的先進文明，從尼羅河谷中發展出來的，早在公元前11000年，便已出現在我們的地球上。

幫樓主答埋, 埃及佬都識觀星啦, 唔洗靠外星人

樓主
我唔想讚你亦唔想笑你
但幾時可以欣賞到你篇論文

想睇樓豬點樣解釋呢張圖

嘩屌 樓主好聰明 實係iq200 高180嘅型男才子
呢啲嘢真係得樓主先諗到
我想問樓主連續拎咗幾多屆嘅諾貝爾獎？

你都要睇埋胡夫金字塔早幾多千年起好先得架大佬

頂唔順啲留言 一早證明咗起金字塔好易 話咩神秘其實係呃人去

source??

連登仔成日以為自己好醒

自己google

記得睇過書話
有個星球（唔記得係土定金星）
人類機器去到最遠都只能遠距離幫佢影張相
但張相係見到，星球表面好多類型金字塔嘅嘢

都咁多頁啦等我簡單總結一下啦

樓主係痴線佬

睇下佢開D咩POSTS

"金字塔和現代高樓建築比，現代建築比金字塔強好多。"

淨係呢句都覺得on9
仲好意思講出黎

又一個睇content farm 睇上腦

夏禹治水好似勁些

但西方國家唔肯幫中國吹奏

無知真可怕

樓主啱啱升小學 咁撚on9

你又知content farm
on9
content farm 一撚定錯？
人地content farm好多都有專人寫，分分鐘專業過好多連登仔啦

駁完人要人地幫你搵論點

連續開咗兩個PO賴神秘台學術台
完全唔明呢個PO有咩神秘可言 最多咪弱智

仲有google係有ai和有專人會做review
低質content farm會被剔走
唔好咁on9啦

忽上腦 樓主一定嬲到震
問我source ? Google 喇

古埃及金字塔可能由外星人幫手，都唔叫神秘？

曲線吹奏高鐵

首先，金字塔只係用黎住死人，同主要係宗教上有意義。金字塔，住唔到活人。

呢句野同阿媽係女人有咩野分别

我覺得你老母生你出黎嘅原因神秘啲

google係有ai和有專人定期會做review

低質content farm會被剔走，放在lower ranking中
只保留比較高質的content farm，放在比較高的ranking

唔好咁on9啦

講左咁撚耐都未講到究竟點搬啲巨石
講就快，如果唔係就收皮啦

樓主不如應下我

留主點解唔回應有人話金字塔係通到風？

呢d咩撚野垃圾topic 好難相信係一個讀過書既人既立論 淨係到鳩吹

推咗幾次 樓主都仲未回應

其實宜家要起到個咁大既金字塔都好有難度
樓主應該無研究過金字塔

依家D磚家講嘅野一定啱?
支持樓主快D研製時光機去返舊時睇下
好想見證新一袋天才誕生
樓主咁多偉論應該寫左幾百篇論文幾時出書

五毛on9真係屎忽生出嚟

唔怪得係神秘台開po

住唔到人，通風，住唔到人，通風，住唔到人，通風，住唔到人，通風，住唔到人，通風

仆街 我真係爆笑左

明顯技術唔勁，住唔到人
體積大，可用面積少
宗教成份高，實用成份零

因為古代冇能力起到通到風，又咁高咁大體積的建設

Proof?

你知唔知你噏緊乜鳩？？？問非所答

又話晌神秘台, 又拎大運河嚟比, 成條大運河攤晒出嚟人人都睇到咁又有幾神秘呀?

#149 自己google

樓主既存在已經夠哂神秘

樓主正皮自己 負皮人地

冇話專家錯
錯同吹奏兩回事
吹奏有marketing and political reason

笑到仆街
樓主係都唔應我

on9，搞錯舉證對象
應該係proof 金字塔興建有神秘力量

愛因斯坦都唔明有咩好吹奏話佢iq高又聰明
基本上佢識既野 我上Google一search 我都識

樓主去過埃及未?我都想去睇下金字塔

收皮啦，on9支那仔

樓主5毛確定

樓主連Civil同bs都未識分
你現代冇吊雞冇電腦model計數會起到金字塔出黎？
古代連電都冇用人手搞到咁大棟野出黎仲唔勁？

金字塔表面上係四面立體三角形，但其實四面中間都整齊輕微塌陷，每逢春分同秋分，陽光照射角度合適，喺高空望落去透過陰影會見到原來金字塔係有八面。Giza仲有好多設計係同天文吻合
，呢到唔詳述。

金字塔而家望落去係普通黃色石塊組成，同沙漠溶為一體，但建成之初，金字塔外面係有一層白色嘅石灰石，以當時科技石灰石好難打磨，仲要砌成建築。係黃沙萬里之中有一座白色巨大建
築，無疑俾人奇蹟嘅感覺。

金字塔最奇蹟唔單單係建築方面，因為正如長城一樣，只要有人力、有物力、有時間、有暴君，要建得成呢啲大型建築係指日可待嘅事。金字塔最令人驚歎嘅係佢反映左埃及人數學、天文、幾何學同地理認知發達嘅程度。

好多時一個文明令人最驚歎嘅係佢地嘅monument，而monument好多時唔係實用性層面嘅東西。呢啲非實用性嘅建築同設計，證明左一個文明發長嘅程度，佢地唔單單係為左衣、食、住、行、人身安全嘅層面去考慮，而係有空間同餘閒去追求藝術、宗教同卓越。

即係等如你買屋講實用面積、交通方唔方便； 但家誠哥買屋根本上就唔會考慮呢啲，佢剩係諗有冇得打Golf，空氣好唔好，出入咪坐游艇飛機囉。

好似中國，中外最多人研究嘅古建築之一係兵馬俑。兵馬佣都係冇用架，但佢同金字塔一樣，都係反映一個文化對藝術同宗教嘅追求。基於呢啲追求係當時最prominent，所以多數集結左時人文化嘅精粹。所以啲人成日都話你要真正了解秦朝唔應該去長城，而係應該去兵馬佣

連神秘,學術都唔識分,樓主果然智障

勁 但未去到要搵外星人幫手

睇到住死人就可以負評上一頁

唔講咁多
我覺得凡事有野唔學應該係個蠢材

屌緊呢樣

因為樓主老母個西住唔到人, 唔通風
所以生左個弱智仔

啊屌 係咪啲古人要裝部冷氣喺裏面先叫高科技 痴撚線

根據樓主既logic，當係起金字塔同佢個內部結構都好小兒科，我唔理你係話現代科技勁啲又好，中國整既勁啲都好，你針著既位係佢唔夠神秘既話，咁你點解釋上面啲留言話金字塔同星體運行有關係。

佢可以成為七大奇蹟之一，仲要係世界上碩果僅存既遺跡，加上佢除左係一個非常啲大既建築物以外仲係連依家科學家都解釋唔到點解古埃及人可以計算精準到同現代既電腦有得比既時候，我唔明點解佢唔算神秘囉

大家咁好心機同樓豬條弱智辯論

Topic: 唔明點解現代仲有咁多人，會吹奏古代的「金字塔」建築技術和「木乃伊」技術好勁

你係咪精神分裂?.?

睇內容細節啦，標題黨

留名睇樓主call埋親朋戚友唔用電同任何機械起座金字塔

樓主 永遠用現代科技睇返以前既野
次次都係: 勁 但係未去到要搵外星人
但係就永遠無野support返自己講既野
一係就用現代科技compare
大佬人地起碼5000年前起呀

樓主call緊人幫佢正皮

Attention Whore

大哥，現在係講緊金字塔技術冇現代人所想咁勁

大佬 你都識講5000年前
咪唔勁lor，只係在當時好勁
即係話，成件事，都係好正常好合理
你屌咩春？

金字塔建築技術

同連登鍵盤戰士比咪勁

同人地填海、高樓大廈和高鐵技術比咪弱lor

金字塔建築技術

同連登鍵盤戰士比咪勁

同古代的京杭大運河，萬里長城比，最多都係平起平坐。但京杭大運河和萬里長城係勁些，有實用性的技術突破。

同人地填海、高樓大廈和高鐵技術比咪弱lor

你都識講好勁 大佬人地個技術水平係當年黎講係超左十幾班
就好似岩岩岩發明打字機果陣 無啦啦有人拎左部macbook出黎咁
你家陣睇返實話 屌我都有macbook pro啦有咩咁勁
問題係5000年前有咁突破既技術呀
懷疑有外星人好明顯係其中一個合埋推測

我覺得可能佢地會在建造的時候在外圍堆沙，類似現在疊棚咁

咁不如話，現代突然間科技突飛猛進
呢200年爆升
有外星人幫手仲合理

禁爆個F5都未見到樓主篇論文

咁不如話，現代科技突然間爆發性上升
呢200年爆升咁勁
咪仲神秘？

屌現代發展史有哂timeline你都有得咁講
就係無人知果陣發生咩事先要推測
你亂咁compare做乜9

樓主講黎講去都唔撚到point 去反駁其他人

屌你老母
咩撚野平起平坐
長城只係維修同連接古城同成牆
運河尻挖淨係去水

講到底無人知金字塔有咩用
咩撚野叫實用性技術？？？

仲要拎幾千幾萬年後今日嚟比
個腦跌撚左定坐住左？
定係你想講而家技術應該同古代一樣？

如果由原始時代，轉做有歷史文明紀錄年代，咪仲神秘，懷疑有外星人幫手？

...........
點解唔死返去大陸論壇

長城要在3000米海拔的高山起
難度非常高

不如你講下果d時代仲有咩係突飛猛進而又解釋唔到

知唔知自己up咩尻

屌

而家同

我屌尻你老母係雞
你同我講佢係賺錢養你依個on9仔

有咩分別

原始時代，冇文字，人口少， 鑽木取火都未識。之後變成懂熟食，再懂製造工具獵食，再發展文字，記錄歷史事跡，再演化成大部落，再演化做國家

呢個過程先神秘

神秘過金字塔多多聲。

大大聲笑咗出黎

其實睇樓豬既打字方式同邏輯
就知唔係小學雞就係廢老廢中啦

仲有古代科技咁落後
車又冇，冇電腦
靠騎馬
古人都可以管理到近1000萬平方公里的國家
國界達數千公里
仲神秘，仲厲害啦

笑死 先講緊做乜要用現代科技吹奏古代建築，然後比人駁完就搬龍門話其實講比較緊古中國同古埃及 ，呢家都唔知樓主搬到去邊

你講呢d係講緊幾萬年慢慢演化
金字係講緊個技術無啦啦超幾班
樓主你用你個腦諗下係咪一樣

算啦 我問佢點解金字塔天文方面啲野咁精確 佢淨係識講住唔到人同通唔到風
根本就唔啱channel 仲難溝通過啲外星人

千幾年only，冇幾萬年

係呀 所以未做反革命都無人知

你咁樣就答左嫁啦

咁古代人設計到曆法，算唔算神秘？

你個閪腦都好撚神秘

睇多些神秘、外星人、超自然和陰謀論論壇
你會知金字塔唔係用黎住死人

千幾年 真係人唔笑狗都吠
知唔知咩叫cumulative culture evolution呀 邊撚到神秘

咁住乜人？

Btw猿人到現代中間隔幾百萬年

therefore 金字塔都唔神秘

但坎兒井，夏禹治水，京杭大運河呢啲都住唔到活人，連死人都住唔到喎🤔

therefore 金字塔都唔神秘
知唔知一個金字塔要用幾多年 幾多人手， 幾多人力物力先起好？

你同我講，用100人100日起好100米的金字塔，就真係神秘啦

識上連登應該已經係你人生最大成就

知唔知一個金字塔要用幾多年， 幾多人手， 幾多人力物力先起好？

你同我講，用100人，100日，可以起好高100米的金字塔，就真係神秘啦

唉屌真係溝通唔到 樓主淨係為駁而駁
唔撚用腦諗下就亂compare拉黎拉去
以你既智商識打咁多字我都覺得好神奇

以果個年代既科技黎講呀
即係一個三歲既小朋友已經識calculus啲野 我地個個都話佢好勁 但係你就話邊撚到勁 因為廿歲既大學生都識calculus

on9成個post就係講緊金字塔唔神秘

似係你為駁而駁多

個討論個point喺邊度？此po已完

起金字塔果陣有邊個國家起緊高鐵? 可唔可以講俾我聽等我開下眼界?

題外話
20年前好多人覺得小學生寫program同用hacking tools好撚勁

現在，通街都係programming course for kids

果個年代冇天文望遠鏡等等科技
不如你同我講下點解可以做到咁精確先啦
淨係識講唔通風住唔到人

有咩咁神秘，科技發展有晒記錄，大家都知道成個過程係點樣，especially 係近呢幾百年。

神秘既意思係解釋唔到點解果個時代既人可以做到一啲佢地利用當時科技都難以做到既野，例如金字塔同天文既關係唔係古代人就咁訓係個地下到望上個天係到睇星星就做到，現代人都要靠電腦去計算，古代人冇電腦佢仲可以計得咁準確。你唔覺得呢樣野會令我地覺得好神秘，好想知道佢地當時係點樣做到架咩？

你係到話科技發展呢啲咁易查到既野鬼係神秘咩

唔係成日都見到有人講，話古代金字塔勁過現代科技咩？

笑死我

駁唔到就題外話

古人好崇天。
覺得好多野，天文現象有暗示，
所以好多觀星專家。

古代曆法設計的精準度，亦非常高

你邊度見到人講起金字塔嘅技術勁過現代科技?

咪得佢講囉

講左幾撚多次 以文字發展為例 都係由繩結 畫圖 先去到象形文字
但係你睇下金字塔 佢個起野技術對比返同期/之前既建築 係超左好多班
講到咁白 你明未？

其實呢篇post都係睇完佢呢篇文，
有感而發地出：

樓主似係想講如果金字塔建築係來自外星人技術無理由只係得咁嘅程度

不過佢有語癌同腦癌一開波已經1999 完全講咗去第二度

Fuck logic
家陣通街都係只係代表社會發展得快
20年前識寫果班小學生都係勁到仆街

唔知金字塔邊到得罪左佢要開po係咁駁但又駁唔到個重點

戇鳩發現案

你貼個post出嚟, 三層係得你自己講金字塔點點點咋喎, 其他兩人提都冇提過喎.

The average IQ in the world lowered for the first time ever (instead of increasing) in the last decade, to 91.

知道咩叫Flynn effect既人都知呢篇野係錯
你拎篇咁既野黎講

以前寫gwbasic和logo圖龜都唔難
仲易過現在d program (java,c#,)
唔好on9

呢條友研究神秘學真係影衰哂

太空船唔通風 垃圾

唔識睇英文？

樓主假膠神
收吾收徒弟

連登仔一未負評樓主造咩姐

連登仔真係笑死人咩

家陣睇返未易
果陣d人靠睇書自學咋
你估好似家陣咁多online course

中国運河就技術
金字塔就超自然學但對現今科技冇料到

阿大少, 人地講知識傳承, 講而家啲人唔知當時啲人點起金字塔呀, 邊隻字有講話起金字塔嘅技術勁過現代科技呀? 而家係邊個唔識英文?

以前gwbasic都有好多書和manual
只不過多數屋企冇電腦，學校冇教，所以學咪覺得佢勁。supply問題

你就唔識睇英文
篇文主張講埋沒歷史知識會搞到啲人變得越黎越蠢
完全冇講過以前科技勁過宜家科技

樓主唔止組織能力有問題 連理解能力都有問題
你都係捐返入你老母個閪到啦

Destroying knowledge: do you know how we built the pyramids?

Suppressed knowledge: are our governments technologically more advanced and well ahead of us and what are they hiding?

block 左條小學雞算數la

係度刷存在感

第一句話而家啲人唔知金字塔點起.

第二句問而家啲政府係咪手上有比大眾了解更先進嘅技術.

你拼埋兩句睇, 點樣得出有人話起金字塔嘅技術勁過現代科技嘅結論?

咁都仲唔勁 無人教自己學vs 有完整既教學大綱
Btw你呢個都唔撚關金字塔事

邊到有講？？？淨係睇到政府係咪高科技過普通人咋喎

你想係現代起個金字塔都難

implied

笑撚咗

樓主真係衝出黎柒 笑人唔識英文 我係外國讀書睇啲英文academic article仲多過你食飯

要再拼埋呢句
就睇出implied

People are enslaved to TV, social networks, brain-damaging junk food, et cetĕra... and they are more stupid than ever. The average IQ in the world lowered for the first time ever (instead of increasing) in the last decade, to 91.

implied 乜鳩？？？

即係你ff啦
此po已完

可能我蠢啦, 我完全睇唔出作者有暗示金字塔科技勁過現代科技嘅意圖, 因為成篇嘢主題明明係討論知識傳承, 而唔係討論建築技術囉.

樓主智障算啦
但有班人同佢嘈嘈到上熱門先係最戇鳩

唔撚理個智障post,根本就會石沉大海

篇文主張講埋沒歷史知識會搞到啲人變得越黎越蠢>政府更容易控制普通人

咁你解釋下
又講你唔知點整金字塔，又話政府suppress knowledge，又話現代人的IQ低，唔係吹捧古代人勁現代，係咩？

講到尾都係想講 中國古代比其他文明更加勁

但係連年代都唔同點比較呀

係比較都用返同類型+年代做比較啦

講完唔知點整金字塔
又話政府suppress knowledge
又話現代人的IQ低和下降緊

唔係吹捧緊古代人和古代智慧勁過現代人和現代智慧，咁係咩？

On9仔 人地本來就係俾死人住
金字塔同占星運河好撚多方面既野有關
唔係單純起舊野係到

唔知點整唔等如直接話果陣嘅技術高過而家喎, 正如你都唔識鑽木取火, 唔通話你蠢過直立人咩? 講緊唔知點整, 只係話我地掌握唔到佢地嘅方法, 唔代表我地用而家技術做唔到呀.

講緊政府既陰謀論囉
撚有吹捧勁過現代 係你ff出黎咋

imply左嘛

JM9

懢返啖氣打下J好過 樓主你繼續吹

夏禹治水

睇少d大陸嘢啦 妳個腦壞緊啦

睇多d論壇咪睇到你咁撚on9咯

曲線派膠？

樓主啲玻璃心同支那人有得揮

咩都話大陸廢的連登仔
大陸有能力在4600米海拔上，在雲南興建玉龍雪山覧車。

在香港，起過昂坪360就講到自己好撚勁

360日停夜停
幾時有話勁

港鐵成日都話佢勁

比較緊大陸人和香港人的技術水平

未來人有能力火星殖民

大陸月球都去唔到，原始人科技

大陸人科技水平勁過200年之後既人再出聲啦

不過港鐵都成日講到沙中線工程好勁好偉大

埃及人係咪用個金字塔 嚟治洪水呀
定係你唔識睇字？

家陣又變左香港同大陸既現代科技比較?

支那咁撚勁就死返上去啦 拉低哂香港人啲智商水平

比緊同年代

宜家先識比較同年代

回緊上面條友，話支那廢那條

同類型 加 同年代呀 師兄

就算係，有無咩證據呀 你個 夏禹生？

同埋點樣做比較呀？

支那在學術、科學和科技水平一向都勁過香港

只不過係治安和品質控制唔好
所以大陸人先要移民落黎

問得出呢個問題相信樓主智商都可以成為世界不解之迷之一

你打完自己會唔會笑

支那煉金術的確係世界第一

樓主一唔夠做就移去其他topic
應該好快移到上火星
最勁係你

讀緊建築工程，睇到呢個post覺得好尷尬，點解連登多左咁多無知小學生，仲要識少少扮代表講。屌，你咁撚叻，乜都話自己岩晒，咁個社會唔需要我呢D讀左16年書既人去起樓la

勁唔過200年後既人有咩用

眼光放遠一點，要比就跟未來比，同時代冇咩好比較

不服來辯

支那

支那16000公里高鐵網
香港起那26公里高鐵都搞到全城風雨

港珠澳橋，香港段工程最慢，出事最多，也最貴。

覧車，人地幾千公呎，在雪山上起，又大風。香港你那幾百米昂坪監車就吹捧都好偉大工程，又成日壞車。

樓主真心

好似好有道理咁講啲九唔搭八既野

啪啪啪

你讀左16年建築？
當你2年cert, 2年hd, 3年degree, 2年master, 5年phd都係13年
樓上你repeat 左幾多年？
定係有幾個建築degree?

龍門多到唔知點起腳
邊有得輸

好on9 依家叫你起時光機難唔難？

爭係識得講講講，屌你老母，講就易，先唔講政治，你有冇諗過人地工程師係背後付出幾多？冇啊！你連你老母返工有幾辛苦都唔撚知，識少少扮代表，講到自己好撚勁咁，侮辱晒班專業人士既知識汗水，人地心血黎架

btw你話大陸工程好勁關我撚事，我係香港起碼唔會擔心冧樓先。

屌，同個on9仔講野都真係廢撚事

所以咪話你唔識野囉，你估讀工程淨係攞個degree就夠咩，考完牌唔洗攞其他qualifications? 屌

大陸的工程師，比香港又平又勁又靚啊。

不服的話，不如可以叫香港輸入大陸工程師，睇下佢地會唔會好開心咁落黎做

仲有樣嘢係中國做到而香港做唔到嘅.

就係撞火車之後就地埋咗部火車.

威呢?!

真心問那句
你果16年，係咪包埋中小學
咁呢度人人都讀過喎

好開心落黎做=平靚正？
Fuck logic

因為讀建築果十六年可能包埋中小學, 所以等如就人人都讀過建築, 我覺得依個結論真係冇得頂.

包唔包括你先 諗清楚好喎

又小學雞又五毛 樓主你唔死都無撚用

眾人皆醉樓主獨醒，樓主好叻叻呀

至於你信不信，我反正信了

咁不如講番其實冇人講過金字塔技術勁過現代科技依單嘢先啦.

都話大陸科技勁過香港

但大陸質檢係差些
corruption嘛

我都覺得呢樣先係重點
如果話搬上去好難 其實多人都可以做到
問題係D角度 ,材質結構

咁你知唔知中國起鐵路用上幾用條用人命幾多時間幾多個萬億黎起先?
而家大部份國債都係因為咁而欠錢

香港工程慢最主要係因為人工島施工出左問題

你個on9大陸淨係起條橋仲要24小時開工緊係快啦

支那工程會好過香港?
咁你舊老細689做咩要去支那幫手起基建?

樓主睇少d contact farm喇！因住睇壞腦呀

乜撚嘢睇多些

你去問下689啦

頭先post左
高鐵：支那16000公里，香港26公里搞到滿城風雨

港珠澳大橋：出事最多，問題最多，意外最多，最唔隱陣，又最貴，係香港段

覧車技術：支那在4600米海拔興建，又大雪又大風。香港在500米海拔興建的昂坪360，就已經講到好偉大

地鐵：支那上海地鐵95年至今，500公里。香港整過18公里沙中線，已經講到好偉大

爬左少少
檢驗唔掂就唔係技術差
香港起得慢就係技術差

個龍門又喺邊

支那檢驗唔掂，係corruption問題，唔係技術

中國封鎖消息
睇唔到嘅問題就唔係問題
又叫人拎證據

你拎晒證據又唔返中國住又係咩證據啊
香港唔洗中國同你提擕啊

咁咪即係差

咁d技術有咩用
你要講香港都可以起得快嫁 成本問題咋嘛

跟住係咪討論咩叫「差」嘅定義再順便踩多香港兩腳啊支那種

而家啲五毛都唔撚落力嘅

就當冇神秘可言

咁你淨係屌金字塔?咁多古代遺跡唔屌?
點解金字塔唔神秘就 大運河>金字塔 先?

唔明點解要死雞撐飯蓋

最多人神秘化

其他古跡無被神秘化

樓主邏輯：
因為大學生識微積分，所以一歲嘅細路識加減法又點？同微積分有得比？所以佢一啲都唔勁，冇可能係神童

金字塔最多人將它神秘化

其他古跡無被神秘化

咁我話啦
立法會拉布問題又有
投標發展商又係邊個
咁細個地方高鐵又要考慮走線
中國呢？
咪都唔係問題同唔顯露問題
仲要一個小城市同大國家比

Btw樓主神秘又唔夠人講
學術又唔夠人講
一味死雞撐飯蓋
笑撚死我

點解連登最近愈來愈多傻仔

香港起五百公里地鐵嚟做乜鳩?

起得多就等於科技好？香港26k都煩唔係因為唔識起 係因為我地有相對較先進既政治制度去防止起無撚用既野呀

第二點我估你想講纜車 香港有無4600米既山比狗鐵起纜車呀？無咁點撚樣比較呀？

地鐵 邊個國家有地鐵先？香港有無500公羅比你起呀？

番去讀多幾年書先學人扮理性啦垃圾五毛狗

樓主眼中:
識揀合適材料 - 唔勁、唔學術
不明的材料來源 - 唔勁、唔神秘
不明的建築方法 - 唔勁、唔神秘
跟星象精準排列 - 唔勁

支那大運河 -

另外想請教
建築原因同技術勁唔勁有咩關係？
根據建築原因決定需要有咩設施有咩問題？通風係唯一決定建築技術勁唔勁既指標？

大陸人有冇屌香港廢? 冇
香港人有冇屌大陸廢? 有

Then?

哇 千其唔好tim啊 我唔想死啊大佬

可以請教人建築人
如果金字塔要住人，技術難度會高幾多倍？

中國人冇屌香港廢? 你得閒上下天涯望下啦, 唔好剩係上content farm先得架.

香港50步笑100步

如果大運河要住人, 技術難度會高幾多倍?

大運河，船上在運河上行，那些船咪住到人

大陸人有冇屌香港廢? 冇
香港人有冇屌大陸廢? 有

結論 香港50步笑100步

邏輯王

大運河啲船係用嚟運嘢, 你拎嚟住人做乜唧?

再睇埋大家的技術水平

死傻鳩唔需要討論

答我未呀撚樣

講緊香港唔好成日ff以為自己勁過支那好多

邏輯王

驕兵必敗

其實香港點FF
中國又用咩技術咁犀利，好想見識下

真係笑咗，人地起個樣野都唔係諗住作住宅用途，咁自然唔會住到人，你就因為佢呢樣野而否定金字塔嘅技術含量 iPhone裏面夠住唔到人啦，係咪代表iPhone係低技術含量呀？

運河呢啲農民挖泥技術都敢拎出嚟同人比

你係唔識字定點
金字塔就係唔需要住人所以先咁起，無啦啦如果講如果乜乜乜難度會高起多倍有咩意義
咁如果我要長城運河升上太空難度會高幾多倍 wfc？

一個人嘅例子
以偏概全

我逐點回應你 你呢三句應左我乜撚？

講埋 港支澳大橋 香港段又漂移又報假數 但留意番 總承建商係支那建築呀

咁又點?佢跟香港standard和設計做事，結果出事

你有冇諗過係因為香港standard比較嚴, 所以佢地同一個施工水平晌中國冇問題, 晌香港就出問題?

屌，一講支那勁

班連登仔實要反駁
2047後香港都係跟支那ga大佬
支那勁唔撚好咩？

佢又會loop返上面堆野

呢個樓主真係唔識架喎

偷呃拐騙技術

毛魔國家都可以偷到返嚟，點到你唔服

科學學術科技就唔好拎出嚟講

青海排水系統已經睇到中國落後一百年

你望下樓主，其他人探討上緊火星，佢仲拎條大水渠當高科技就知中國科技是笑話

連登香港仔冇腦
一講支那勁
班連登仔實要反駁

2047後香港都係要跟支那ga大佬
仲要同支那「永不分開」

支那勁香港唔撚好咩？

明明係支那可以周街屙屎
係香港唔得 係香港落後

北京地方政府1949年開始就是跟華盛頓中央政府架

你口中既支那係用美金買石油的，由此可見華府先是佢大哥

你唔識就唔好出嚟講啦

勁起邊方面先
你唔好用你小學雞世界觀望世界啦
美國人地都玩到去火星
你仲係天宮一號炸地球
有時謙虛學習就係大陸人冇

2047後獨立定係被吞併 關中國科技先唔先進 或者金字塔先唔先進有咩關係

咪撚FF啦

小學雞樓主學人討論學術
又要奶中共鞋底

我問緊你既係

2047後香港同支那既關係 同呢一刻中國科技先唔先進 或者金字塔先唔先進有咩關係

斷章取義
on9仔

屌，你搵世界最強科技國比，on9

屌，你搵現代同古代比，on9

唔明點解有人吹捧支那落後科技

冇
所以呢個唔係針對主題回覆
只係針對有五毛狙擊手的post去回覆

拗唔掂就將持反對意見既人定性、上綱上線，你地黨一貫作風

其實一路屌支那落後的

2010年後，有冇去過支那自由行旅行過一段時間？

咁應該搵咩去同中國比?
剛果共和國?北韓?定香港

world average

判斷一個地方落唔落後唔係靠主觀感受，係靠客觀事實架撚樣

唔靠一對一比較，邊到搵world average?黨比架？

同香港比就得
同美國比就唔得
彈出彈入 打我啊笨

都話果句，柒咗咪認咗佢，做咩要搞到好似隻死雞咁？
柒咁又要拎個台黎做擋箭牌，咩神秘台非學術。
講真二十五年時間，當時古代科技點砌到咁高，唔神秘唔通依家杜拜嘅哈里法塔比佢神秘呀？
台主您用現代科技諗神唔神秘，問題係果陣古代都仲砌到咁高、咁密不透風、仲防腐有其他功能。
住唔住到人根本唔係討論重點，拎住個死嘅論點同人辯論？仲要答非所問，台主玩過辯論比賽未？
我唔討論支唔支那，我只係知道冇人認同您觀點就屌人，又拎個台擋箭
睇到我都好心酸，放啲著草潛水好過啦

同番金字塔比

完全唔撚明你想表達乜嘢

樓主你唔好去考DSE通識 U硬
考黎嘥時間

how you get客觀數據
gdp, gdp per capita, infrastructure, etc
China gdp per capita已經達到世銀upper middle income level水平，高過中位數，略低於平均數

眼光放遠點，係都用galaxy average

中國連最近的衛星月球都未上到，有排追

做咩咁認真討論，對住呢啲論點直拋低粒膠咪算

講緊科技定經濟？
就講經濟，GDP有咩計算上既bias?

客觀事實係
美國去緊火星 支那去緊月球

睇完樓豬講野，證明上得多支那網真係會變弱智

有幾多國家可以上到太空？

GDP計埋外資
排除外資中國GDP得返一半都冇
即係有大半個中國都掌握在外國人手上
今天中國繁榮都係外國人打造的
中國無知婦孺以為係靠自己
要不是外國人投資中國，中國早完蛋了

樓主啲logic真係笑死我 睇到我係條街到係咁笑

無意辯論，係連登仔不停狙擊jei

有幾多國家起金字塔？

人地古代起金字塔就廢
你現代起高鐵就勁

咁台主不如快啲潛水，其實您個論點一開始就有錯 既然您要討論神唔神秘，係應該探討佢神秘在哪。而如果您可以用古代技術去解釋佢神秘的論點，推翻到金字塔唔神秘，您先會說服到其他人--「金字塔唔神秘」
利申怕講錯，戴定頭盔

唔通風唔起架
秦始皇陵墓垃圾黎概建築物

當然啦
高鐵時速300公里，長16000公里
金字塔高140米
深圳地王大廈的一半高度都冇

開始懷疑樓主間屋都唔通風好多年 搞到成個on9仔咁

原諒我停唔到笑

747客機時速639公里 巡航高度35000尺
高鐵一半速度 一半飛行高度都無

高鐵過唔到光速都係辣殺

開始懷疑係假膠 無理由弱智都識打字

諗起張jpg係世界邏輯分為
一般邏輯同中國邏輯兩套
兩套唔想通

大家慳返啖氣啦

連登都係用黎返工消磨時間，
你估用黎咁認真討論咩？

真係搞學術就去大學做研究啦。

你既程度係弱智呀你明唔明？

既然係咁，台主您就預俾人屌啦
無得救

就算派膠，都唔係咁派

Hi 你翻大陸啦

樓主應該待業中無理由返工會鳩覆仲要覆到19頁

搵緊3xk，好撚窮

different people have different style

gdp 9起基建都升到上去啦

我好渣，搵錢少，得那30幾k個月
返工又要成日上連登
求連登仔屌醒我

咁你搵30幾k同金字塔通唔通風有咩關係？

冇

中國高鐵唔止時速300公里，仲識閃電時追撞，仲有有咩國家可以係撞左後咁快重新通車？中國世界第一。

咁你由於金字塔唔通風所以唔先進既論點 引發比人質疑你智商有問題，係咪搵30幾k就可以回應到大家？

淨係睇樓主quote大陸文都已經知樓主on9
你試下大學 大專又或者dse 寫文quote內地essay 未比人屌死你已經算好彩

但究竟一座陵墓點解要通風？

負皮 block樓主 上一頁

如果你做多勞多得概工作
你係咪弱智同你人工幾多都冇關系

總之要 如果唔係就落後！唔神秘！高鐵勁d！

我認衰認渣jei
唔關事

我係弱智
人工已反認
唔需再辯

( Show Blocked User - plancktime )

今時今日在香港
冇100k一個月
都有問題啦

呢度都係forum黎咋

反支反到咁出面

原來係大陸仔
唔怪之得未撚開發

香港同支那遲早都「永不分開」ga la
on9自hi

唔係我反唔反支係既問題 根本係可信性同說服力問題 你所有既point都係用個人觀點去support你覺得會講得通？

金字塔從來都唔係放死人 你睇個d木乃伊全部都係帝王谷出土

睇返你自己紅字寫左咩先講

返返嚟先:

1. 樓主就之前一個關於文化傳承嘅post嘅疑似暗示現代科技落後過古代論點嚟立論

2. 我哋當個post真係有暗示, 樓主就金字塔因為無通風無實際居住用途而一概否定金字塔本身嘅建築技術(例如樓上有講過嘅金字塔嘅材料, 古代極有限資源下嘅建築方法, 關於金字塔建造嘅位置同星座之間嘅巧合處), 即係話要有實際用途先有資格講技術(例如樓主講嘅運河), 所以可以推斷樓主嘅小世界裡面應該係無陵墓同藝術品嘅存在

3. 比較方面, 金字塔本身屬於建築奇觀, 陵墓, 或者藝術品, 而樓主選擇用運河, 甚至治水"事件"嚟比較, 亦謂金字塔高度未有現代建築咁高(深圳大廈), 再次無視咗金字塔嘅建築技術, 而且跨越世代比較亦都無視咗現代科技嘅迅速發展

4. 最重要嘅係當樓主反駁唔到嘅時候就以神祕台為擋箭牌, 呼籲大家集中討論金字塔神祕性, 而又唔記得咗佢上述嘅所有論點同例子(運河?)都完全唔關神祕性事而係純學術上嘅比較, 所有有理由懷疑樓主係經過計算先喺神祕台開post做後盾

同埋樓主要去到咁盡嘅話就要記住所有嘢嘅前提係嗰個post係真係有暗示, 而暫時樓主未有實質嘅句子同暗示之間嘅邏輯關係表達到出嚟, 而係直接話"句子"+"句子"="仲唔係有暗示?"

綜合完畢唔知有無人肯回歸主題
同埋希望樓主會逐個point回應啦

認真回

外國好崇尚 free thinking, free thinker
香港，在forum度post又話要evidence又話要citation

大佬呀，你當係大學出paper咩

香港真係痴線

講返個社會又係同連登巴絲一樣咁痴線。
做office assistant都要大學畢業。
但又冇乜頂尖科學研究

唉，香港人

香港教育，將普通人培訓做人才，再將人才浪費。

連登神秘台，當學術台要求。學術台，當學術論文要求。但學術論文呢，又唔係強。

同樓豬講咁多把撚咩，佢都係搬龍門㗎啦

外國好崇尚free thinking呢樣野。

香港班友，一見在free thinking ，又屌又西

好奇問句乜香港大專可以用你條link 做reference 咩？wiki 唔係中國野大專都唔用得啦，寫文quote 野唔係要認可架咩？

大老呀，呢度係神秘台論壇黎ja

香港人，學術台一係膠文，一係叫春文，正經少少就叫人又citation又evidence當係大學論文咁

大老，識唔識乜叫free thinking和free thinker ?

香港社會咁落去真係唔店

Free thinking唔係諗到咩就講咩, 係根據邏輯, 推理, 經驗做基礎嚟思考同討論, 但係你連呢三樣嘢都無, 咁你同啲智障仔或者3歲細路鳩噏有咩分別?
利申非歧視, 純比較

認真答你
Free thinking 既前題係可以用邏輯去解得通自己既理論，唔係要你當寫大學論文，但至少言之有物，討論先有質素。

Free thinking唔係就係用科學、理性討論咩

所以我幾討厭成日有班人當認真討論果時，就囉9up做擋箭牌

你呢個係scientific thinking
freethinking應該係brainstorming階段

free thinking原來唔使講證據, 鍾意點講就得架?

我見你回應緊紅字咪問下你香港大專用唔用得你條link 做reference 唔係問緊你個post d 野，你會唔會敏感左？如果上連登下下要quote refence 冇人上啦，上討論區緊係free thinking 啦唔通叫你寫paper 咩 香港人放鬆d 啦 btw 我就真係唔係香港生活緊先想問下香港大專得唔得姐

但呢度唔係咁
討論冇乜質素
一係就要當大學論文咁request
一係就叫春派膠
一係就政治野

freethinking香港連登係政治野比較優質些

brainstorm都要有根有據, 唔係撚到上火星咁架, 大少.

而且而家人地話你論據有問題, 你就算話自己係freethinking又好brainstorming又好, 你嘅論據都係依然有問題喎.

Brain storm 唔同9up
Brainstorm係你跟據一d諗法 建立自己睇法既過程，呢個過程會同人交流 進行邏輯思辯，最後確立或修改甚至放棄一d諗法

首先，金字塔只係用黎住死人，同主要係宗教上有意義。金字塔，住唔到活人。住活人，要有好的通風設備，要有一定的安全要求。住死人冇需要。

你自己都講咗佢起出嚟嘅目的係要嚟住死人，咁仲討論住唔住到活人嚟做乜撚？

問題台主您咁自由，又唔接受人地批評您。
講完又自我感覺咁良好。
好啦俾您自由發表下意見，到我地批評您意見唔合理，您又屌我地唔應該跟要求討論。
咁我想問，您自由表達完意見 然後呢？
下面唔洗有人留言，自娛為樂?
台主您要玩Free Thinking，但都唔係咁自由呀？
唔跟要求齋講？咁不如去吹水台開個吹水帖慢慢講

人民大會堂淨係放左毛澤東遺體又唔係攞嚟住
快搵人拆咗d冇撚用建築物

掂啦台主，唔夠人講就會拎其他嘢出黎
都係果句，您唔鐘意俾人批評可以自摺。
您既然係Free Thinking唔識一開始係標題講清楚？
唔好俾人駁到冇論點就拉埋其他嘢黎講。
您唔醜，睇您死撐都覺得醜
各位大佬們唔好再講了 台主根本就拎緊我地娛樂

因為太多你以類人
理性討論緊果時囉堆無關係既野派膠

我就會畀埋source唔會叫人自己搵嘅
頭幾句已經有definition

不如樓豬試下用人力唔用機器興建一座金字塔先講啦 一撚定會變左豆腐渣

講真 你開係學術台真係冇得怪人認真討論 你開係吹水台創意台就真係冇問題

連登真係好撚多蠢人弱智

首先有班專業石匠去將石頭加工成差唔多大細，由採石場運去施工地點
有人計點起先得唔會坍塌，最後要召集到一大班人民肯去拖舊石去起
有專家負責去內部裝飾、有專家負責去整木乃伊

金字塔勁在係動用一個國家所有既人材先做到既野

講真 波台巴打討論C朗定美斯係球王都識用數據去support自己論點啦 起碼你睇完都會覺得有啲討論空間唔係一味用個人主觀去講 你篇野比人睇完第一個印象就係做乜撚

唔洗睇名都知道係joe哥

估 我估你冇腦呀 自己google下啦 金字塔有air shaft架

想知住死人同建築技術勁有咩關係

又語癌又弱智

MRJOE 做乜改名

以樓主嘅思維黎講
香港籠屋仲勁過金字塔
因為住到人而且又冇宗教成份

其實freethinking post上forum都係求peer review, 即係求屌

不過屌都唔該有返些質素

freethinking係來自歐洲
當時係宗教和教會主導緊思想
當你提出異議，就係free thinker

講返呢個post
主流覺得埃及金字塔係七大奇蹟
提出異議，咪free thinking lor
連登仔係唔肯接受 free thinking

你講大陸好勁，係香港環境都係 free thinking
因為香港人自我感良好，覺得自己比大陸強
但連登仔唔接受 會封你做五毛

神秘台

一開始已經係神秘台出post
discuss將神秘台put under係消閒娛樂的category
係唔知點解連登admin當左做學術台

freethinking concept係來自歐洲，
當時係宗教和教會主導緊思想。

你提出科學和批判性思考，懷疑上帝，其實就係作出異議，提出另類思想，所以就係free thinker。

講返呢個post，
主流覺得埃及金字塔係七大奇蹟。
當你提出異議，咪就係 free thinking lor
連登仔係唔肯接受 free thinking

如果你講大陸好勁，係香港的環境都係 free thinking，係大陸環境就不是free thinking。
因為香港人自我感良好，覺得自己比大陸強
但連登仔唔接受 會封你做五毛。

Freethinking的相反係group thinking

咁到底金字塔點起出黎

提出異議同9up差好遠
提出異議都應該提出理據，唔提同9up無分別

所以佢咪咁中意睇content farm囉 冇reference冇citation

係未去錯forum開

樓主都知自己係五毛狗

就呢個post都一樣有理據
反駁都一樣有理據

講真，金字塔勁唔勁，就好似講緊iphone緊唔緊一樣。你今日都可以話互聯網技術好廢，因為上網會壞眼，解決唔到健康問題。你可以話勁，因為接通全世界。

連登有冇free thinking包容文化
用以下例子講就知

連登反共
但大陸經濟科技進步很快
同時大陸人權狀況唔太好

如果你去用探討精神，提出中共領導不錯喎，論據係因為大陸進步比係好多國家（如india和indonesia）都快。

睇下會唔會俾人（大多數連登仔）ban和封做五毛就知

你用邊個apps睇連登，咁廢 ?

真係要嘈下admin先得

只係content farm作者都好過連登仔寫野jei

回正題

講真，金字塔勁唔勁，就好似講緊iphone緊唔緊一樣。你今日都可以話互聯網技術好廢，因為上網會壞眼，解決唔到健康問題。你可以話勁，因為接通全世界。

連登有冇free thinking包容文化
用以下例子講就知

連登反共
但大陸經濟科技進步很快
同時大陸人權狀況唔太好

如果你去用探討精神，提出中共領導不錯喎，論據係因為大陸進步比係好多國家（如india和indonesia）都快。

睇下會唔會俾人（大多數連登仔）ban和封做五毛就知

樓主你根本就係利用緊freethinking呢樣嘢嚟作出啲缺乏理據同邏輯性可言嘅鳩噏, 就好似啲人鳩咁發表然後話香港有言論自由咁

其實講真你要繼續拎freethinker嚟打飛機關我哋撚事

咪野冇理據
已經提出左
都話連登唔接受非主流意見

金字塔勁唔勁，就好似講緊iphone緊唔緊一樣。

你今日都可以話互聯網技術好廢，因為上網會壞眼，解決唔到健康問題。你可以話勁，因為接通全世界。

而主流社會其實都係有一個觀點

連登有冇free thinking包容文化
用以下例子講就知

連登反共
但大陸經濟科技進步很快
同時大陸人權狀況唔太好

如果你去用探討精神，提出中共領導不錯喎，論據係因為大陸進步比係好多國家（如india和indonesia）都快。

睇下會唔會俾人（大多數連登仔）ban和封做五毛就知

因為主流香港社會，係定性左中共領導唔掂。呢個係主流意見。唔理你細節上 ，大陸領導進步左好多，都唔睇

你講果種唔係叫包容文化
係同FB講完柒野後面加句[不喜勿插]果班柒頭一樣

BTW，自己睇下你例子寫咩？
將一座陵墓用住宅黎做例子

乜鳩iPhone緊唔緊 我淨係知道伯母個閪好緊 緊到密不透風住唔到人所以先生到你咁弱智

好心幾廿歲人就執好少少張圖先搞

起碼我未聽過一個王家陵墓點解要透風

屌你做乜鳩
互聯網->上網->對住個moon->壞眼=互聯網技術好廢??
你而家個意思等於一層樓起得高->上到天台->有人跳樓=層樓結構好廢
你知你啲邏輯位衰乜嘢未

因為個post目的講緊金字塔唔勁

on9
個意思等於一層樓起得高->上到天台->有人跳樓=層樓安全好廢（保護措施做唔足）
知道你group thinking的邏輯衰左邊未

金字塔冇得通風 所以唔勁
霍金唔識講廣東話 所以唔勁

ps我指的互聯網技術，唔止係networking層面上，顯示技術都應該包括埋

錯誤類推

最好就好似監獄咁啲窗加哂鋸都鋸唔爛既鐵欄 機關槍都射唔爆既防彈玻璃 咁就最安全啦

唔勁？
要求一座陵墓有一件完全無需要既野，之後話佢唔勁
其實你真係唔覺得on9？

原來你都知自己衰邊度㗎?咁你乜撚嘢壞眼所以互聯網技術廢?
你上面話金字塔建築技術廢都係同一道理

on9
起高d圍爛咪得lor

互聯網技術同顯示技術兩件事黎
包括埋

咦咁層樓結構又可唔可以包埋樓宇安全結構呢?

唔識擔梯爬上去呀？？？

起ifc勁唔勁？起平房勁唔勁？
你講左唔需要，係事實
所以咪唔需要起到咁勁
咪展示唔到佢勁

起碼prevent都好多衝動的自殺

同埋逐個point諗到先拋出嚟馬後炮唔覺得肉酸嘅咩

冇顯示器互聯網有冇用？

死雞撐飯蓋圖

咁你會唔會講埋電力技術同材料科技？
無佢地就冇顯示器互聯網有冇用

無宇宙大爆炸就咩都無 但係宇宙大爆炸唔通風 所以都係唔神秘

但連登就真係唔識free thinking

如果你去用探討精神，提出中共領導不錯喎，論據係因為大陸進步比係好多國家（如india和indonesia）都快。

睇下會唔會俾人（大多數連登仔）ban和封做五毛就知

連登仔一向都只會group thinking
同埋只會非黑即白

最重要係
你們根本唔知道，世界上根本好多野冇分對錯和是非
只係觀點意見

例如中共係咪好的政權，都係觀點意見。事實上，中共冇自由人權，但中共帶領全國脫貧係世界上做得最好的國家之一。所以你立場係黃藍，點講都可以岩，又可以錯。

我已經尷尬到頂唔撚順
微臣董昭

唔需要起到咁勁
囉4000年前既建築同ifc比

不如話點解金字塔無用玻璃起採光不足所以唔夠勁喇
金字塔強就係4000年前無現代科技支撐之下都可以起到咁巨型既建築

你唔好侮辱free thinking呢個idea 鬼佬都冇你咁on9 你去提啲冇用既野去推斷 就係鳩噏

係
真係柒到有少少唔想睇

有人講過金字塔用黎住人架咩

仲假過啲假膠 多謝樓主帶咗咁多歡樂比我地

Spin 撚到起膠鐵都唔係差，而家啲五毛好撚危險

咁洗咩開po 全部自己google啦

不如討論人係點出現 仲神秘啦 講講下金字塔都可以扯到咁遠

講起7大奇蹟，邊嗰最難搞。。？

商代皇陵 vs 金字塔
就差唔撚多

講乜鳩運河，差成最少1500年

不如話點解會吹奏300年六分儀定位好高級

家陣用gps

今時今日我都覺得發明6分儀 條友勁到仆街

真係越黎越似

成個京杭大運河前前後後整左成千幾年
由秦整到清

樓豬一開始就係技術層面/話金字塔垃圾，比唔上現代技術，之後講唔過人就用個post開係神秘台做藉口去搬龍門，都唔知話你on9好定小學雞好

又神秘撚

就算而家咁先進
起金字塔都係一項大工程
而且可能幾十年就冧

唔好
支那理應就地毀滅
咁樣對全世界最好

唔好打住free thinking嘅旗號嚟defend你冇任何論據呢個事實
你要鳩噏嘅可以去創意台
或者波台

現代建築先垃圾
用得一百幾十年都唔知會唔會冧
古文明到而家仲睇到

樓豬擺明係岩岩讀書，學識左小小野就上黎扮下野，拎下優越感，咪由佢囉 呢個世界無咁d呢d傻尻會好悶嫁，競爭力都少d啦

樓主咁撚醒，不如你講埋古代班人點起金字塔出黎喇，我好撚想知啊！

你要搞清楚現今科技係人類文明開始幾多年後而獲得嘅累積結果？而金字塔又係有人類文明幾多年後建成嘅？

無人話現今科技唔先進，
只係起始點都唔係同一個level上。

簡單啲黎講，兩者都係當時黎講最先進嘅：

但一個係靠父幹，成功建基於前人嘅努力。
另一個就白手興家，由無乜科技支持下成功。

咁你話邊個勁啲啦？

淨係見到半書面語半口語已經唔想睇

通唔到風真係好神秘 , 又唔係住人仲神秘
你不如話冇得通渠!?

Freethinker的下場

在中世紀，做freethinker，批判當時的主流思想（宗教、教會）：被火燒

在中國文革，批判當時主流思想（馬克思思想、毛澤東思想、中共黨的思想）：勞改

在現代中國，批判政府主流思想（共產黨好、一黨專政好）：被和諧（禁言），嚴重者坐監（參見劉曉波）

在連登，批判連登核心主流思想（反共、反中、親西方、反另類治療）：一眾巴絲怒屌，五毛狗

咪自欺
人類會睇point咩
係連登，反共反到要反高鐵
當中共認為，要用高鐵展示自己國力
連登仔可以盲反到連高鐵都話佢冇用，話高鐵係垃圾，暈。

人類只有立場，論據，唔岩立場咪當論據係派膠和垃圾，岩立場的先係論據。

由中世紀教會，到現代中國，到現代香港都一樣。

咪係 大佬呀人地同現代差5000千幾年架麻

24頁 千幾個負皮 樓主真係犀利

但未去到係「奇蹟」

你覺得啫 我夠覺得你呢種柒頭一早應該死咗佢啦
一日收成千五個負評你都算極品囉

樓主似小學通未撚畢業

得支那狗想支那勁

1500負評代表咩
appeal to popularity?
批判主流思想咪收大量負皮

在中世紀歐洲，做freethinker，批判當時的主流思想（宗教、教會、大公教會）：散播異端邪說，要被火燒。

在中國文革，批判當時主流思想（馬克思思想、毛澤東思想、中共黨的思想）：勞改

在現代中國，批判政府主流思想（共產黨好、一黨專政好）：被和諧（禁言），嚴重者坐監（參見劉曉波）

在連登，批判連登核心主流思想（反共、反中、親西方、反另類治療）：一眾巴絲怒屌，負評，五毛狗

係既
無通風唔係住人緊係唔可以叫「奇蹟」

睇得出樓主心理有啲唔平行

緊係啦 千五個負皮 比連登仔迫害喎

連登多學生
學生永唔明白咩叫「學術意見多樣化，不分對錯的事」
只懂「達成共識，標準答案，對與錯，是非黑白」

因為考評局和大學係權威
要睇餸食飯左十幾年
雖然口講話open question, 不分對錯
但始終受制於考局和大學
要評分，要拿成績

出黎社會唔同
社會多元好多
你搞生意
可以有好多唔同想法

問題係你ON9呢 連登國家黎架咩
舊時啲人冇書讀冇critical thinking就話比主流思想影響啫
大佬家下全香港都有書讀架細路
現代人有批判性思考架
唔通你勁過全香港咩自大狂
你有咁勁就去大學出份論文屌金字塔啦仲洗上連登

所以學生適應社會
永遠需要長的時間

點解50後會屌90後
90後又想屌返50後

因為思想唔同
學生和社會工作的人的思維係唔同
社會多元化
學校封閉知識

讀書先至唔識乜叫多元化，
我都有讀大學。

首先，你地要受制考評局和大學，考局和大學教授係你們的上帝。考局會根據marking scheme和評分老師觀感來評分。
所以違反主流思想 ，除非係very outstanding，否則多數死

但社會唔同，每個老闆都有唔同作風和思想，都可以搵到錢。

收皮啦 你當你自己李嘉誠呀
你思維都唔清晰學人講道理
你自己覺得食屎有益身心
人地唔認同就叫唔明白學術意見多樣化呀

究竟同你講金字塔唔住人所以廢有咩關係？

你on9
知唔知香港有幾多間企業
10萬間
每間都有佢地獨立的文化,風格和management style
佢地都生存到
大有大做，細有細做

學生哥唔會明白
因為只有1間考評局 10間大學
井底之蛙
不知世界的大

你係大學生
唔怪得香港咁撚樣啦
出咗你啲廢柴
咁違反主流思想都有分等級既
你肯定係最低個級囉

你係大學生先神奇

呀Joe轉一轉user name，又撚到成班人同佢玩

讀過大學啲人邊有你咁on9 語無論次 問非所答

樓主去鬼國住豆腐渣啦
夠晒高科技

知你眾人皆醉我獨醒啦成功人士
上完連登記得返工啦撚樣
我就放工啦 我就唔會係私人時間睬你個傻閪

你係大學生直頭八大奇蹟啦

對唔住我係外國讀中學 你就井底之蛙
成日講外國點free thinking 鬼佬討論都會提出valid既reference/evidence 你係冇呀

外國讀，香港讀
都有一個特點
就係有authority

算喇
阿joe只係識學人講free thinking
但連證據都唔識囉出黎

讀大學寫啲咁既質素既paper
reference就用content farm

你骨子裏都係中國人
見到有，唔岩立場，當冇
中世紀教會都係咁啦
班科學家有晒立場
有些用埋聖經做根本
咪又被評為異端邪說
有埋聖經根據又點
唔岩教會聽就係異端

你返外星讀啦咁

岩岩先笑人井底之蛙不知世界的大
而家又話外國都係權威主義
好心喇

負皮默默路過

有證據，唔岩主流立場，咪當冇
中世紀教會都係咁啦
班科學家有晒立場
有些用埋聖經做根本
咪又被評為異端邪說
有埋聖經根據又點
唔岩教會聽就係異端

學校不是社會

學校不是自由市場

真係好佩服樓主塊面皮可以咁撚柒厚
開個濕鳩post都算
畀啲人串到一棟都冇 到依家都未撚潛水

串都係串得冇point
冇人駁到 只係亂射

起下樓豬底就知係D油頭毒毒,未撚見過世面,ON9無極限D FRIEND

今日小學放假?

緊係無喇
有人寫左成段野等你回就扮睇唔到
你以種唔係叫free thinking
你係果種係FB講柒野之後加句[不喜勿插]就以為無事果類柒頭

成千幾個負皮
冇point個post通常都唔會咁熱
呢個post
好明顯係主流不認同
主流似乎好想改變樓主的思想
想樓主思想跟返主流走

點解唔可以尊重下思想獨立?
你講另類治療，人命悠關
我覺得ok

屌你老味
現在只係講緊古代金字塔
仲要係勁定唔勁
呢些主觀冇對錯的野

你班友都要去改變人的思想

Goodest logic

到而家你所謂思想獨立未就係一開始果句話金字塔唔通風唔住人所謂唔勁
free thinking同[不喜勿插]差好遠

講多次，你而家只係一隻講柒野之後加句[不喜勿插]就以為無事果類柒頭

9up=有證據
逐點解釋有論證論據=冇證據

樓主個龍門搬到世界盡頭

香港係大把呢D傻閪

好啦
人地覺得中共勁，係好的政權
你班友係都要屌人
想改變人思想
係要人覺得中共冇料
人地提出中共領導下經濟急升
你提出中共人權狀況差
論據上本來大家都岩
但你地係都要迫人接受主流立場
即係中共唔掂

政治野，各執一詞好正常

屌，連古代埃及金字塔，勁定唔勁，都要說服人同你同一陣線

唔該，尊重下思想自由，好嗎？

NONONO 世界中心點係佢自己

經濟急升就叫好??? 人權收緊喎 人犯法唔畀同律師傾喎

而家討論係勁定唔勁
你都講左我論據
你唔認同

等同我話中共勁
論據係中共整高鐵
你唔認同高鐵代表勁
再提出中共人權差一樣

這些主觀

這些野，無分對錯
但點解係要說服人地，同你同一陣線？

點解唔可以尊重下思想獨立?
你講另類治療，人命悠關
我覺得ok

屌你老味
現在只係講緊中共垃圾政權
仲要係勁定唔勁
呢些主觀冇對錯的野

你班友都要去改變人的思想

無止無盡咁比佢轉換話題派膠
咁樣真係好咩？

好佩服樓主，弱智既都寫到咁大段字

我用緊比喻。
總之金字塔勁唔勁，係主觀，無分對錯。
但你係要說服人地跟主流立場一致。

無所不用其極地說服人地思想要同自己或主流意見一致

唔跟主流就弱智
中世紀教會思想
goodest logic

其實lihkg無神秘台
你應該屌lihkg點解無你要嘅神秘台
如果你可以
但我建議你唔好再用vpn上lihlg畀人屌
去返你啲論壇嘅神秘台圍爐

Btw 多謝你出現畀我哋屌同團結對抗垃圾思想

樓主仲同支那人住地球

一睇個標題+內文就知又係joe哥

總之
同d港女一句[我唔現]賴地一撚樣

應該開個content farm台比樓主自high

係你唔肯尊重思想獨立

你屌另類治療都話，性命悠關
你屌地平說都話，有分絕對對錯

你屌共產黨，只係因為你情緒上唔喜歡共產黨，同埋受開反共教育太多

屌，現在只係講古埃及金字塔勁定唔勁，咁撚主觀冇標準答案的野，都要屌，無所不用其極，說服人地思想與主流一致

小朋友岩岩學駁論，展示下比大家笑

食屎啦

你話technical design，落成時間
就係客觀
勁唔勁係主觀

連登仔夠話高鐵唔勁啦

現在只係講緊古代埃及金字塔勁唔勁
勁唔勁好主觀

連登仔夠話高鐵唔勁啦

樓主係咪舊登個一本道

用人手 但問題唔係整唔到
而係唔worth

現在個topic
只係講緊古代埃及金字塔勁唔勁
勁唔勁好主觀

高鐵咁撚複雜的工程又如何 ?

連登仔夠話高鐵唔勁啦

你真係

勁唔勁好主觀
建築技術、國力、歷史
大把野可以囉出黎講

點解成幾千個負皮
因為樓主
除左話金字塔唔勁
仲話京杭大運河和高鐵勁

班連登仔即定性為五毛
向對中國和中共有好感的人宣戰

黎啦，我話你知
你不停等支爆
支爆都唔會到
中共將會領導世界
香港將會與中國完美接軌

中共好快用一國一制，統一香港
令700萬人受惠

唔好講咁多，樓主表演下唔用機器設備起棟杜拜塔出黎先

中共帶領全中國經濟科技進步係事實

咁 ，連登仔又屌中共唔掂？

囉京杭大運河黎講
將千幾年黎整既運河囉黎同一件建築比

獨裁政府搞咁多野都唔可能進步就執柒左佢喇

樓主自己講係神秘台 但係自己舉岀嘅例子係有幾神秘

係反神秘

that means you dont understand 中共

第一，中共獨裁，但唔係君主獨裁。中共係一個8000萬人的黨。當然，311修憲後就難講些。

第二，中共就算掂，美帝都會狙擊。因為要阻止中共成世界第一經濟體。

第三，中共拉劉曉波係事實。這只是同連登仔負皮對中國好感的人，狙擊五毛一樣心理。

金字塔頂係有個洞觀星架

香港人，特別連登仔，點解弱智

1 中共係黨獨裁，但中共帶領全國經濟科技進步，有目共睹。西方國家希望將視線放在中國人權上，唔提中共的好野。表面想改善中國人權，實際上想中國弱化，美國歐盟繼續領先全球。

香港親西方，聽西方撚。但on9在，香港係中國的特別行政區，一國一制係遲早的事。親西反共，對香港沒有好處，西方國家漁人得利。

其實樓豬你講到中國咁好 點解唔番大陸要留係香港咁慘

至於有人想根鐵不成鋼
想中國民主化
可惜科學方法係要循序漸進
唔係一下子民主
否則整個中國官場會崩潰
接受不到

所以目前中國
應該係先提出要黨內民主，黨內改革
比較可行
香港人唔明中國和中共
係度比意見盲反

其實就政治環境
遲早真係移民外國或大陸都好過香港

香港政局好撚尷尬

又親西方，又反中反共，但又係中共轄下的特別行政區，2047 一國兩制 expired。

弱智仔

收聲啦 垃圾

我用中共做例子
係因為呢個係一個好的例子
指出一些表面有對錯和客觀標準
實際冇客觀標準冇分對錯的東西

也說明一些東西
在所有細節上可以都有客觀，但一合拼講埋overall就冇客觀標準的東西

也說明多負皮唔代表錯 也不代表對

中共就係完美例子

好心啦
有幾智障先講得出「content farm 都有好嘅」呢啲說話

google已經飾選左

係碼 content farm寫手好過呢度大部分的連登仔

google已經飾選左
in google i trust

係碼 content farm寫手好過呢度大部分的連登仔

支那仔想踩人地文物，吹奏支那d垃圾

冇追post不過呢幅牆連現代技術都冇咩可能有效地起好

係南美

所以金字塔唔特別

content farm有質素

冇，但比連登仔質素高
content farm google會定期review，質素太差會被踢走

連登仔冇review，見讚中共就即踩場負皮，無客觀可言

Sacsayhuamán係遲2000幾年先出現

你不如查清楚google search點做先出黎柒
質素太差會被踢走

google 的 engineer有講過佢地algorithm 點做ranking

質素差的content farm係會被踢走的

google唔係淨係睇你做左seo就比你上位，有好多fight against seo的對策。

仲有，排位會高些

google打贏到yahoo和microsoft bing
你以為search engine要做得好係咁簡單
淨睇popularity和seo咩

人地4邊係對正東南西北 4邊斜面仲要係一樣
石同石之間冇野痴實都可以經歷幾千年
你現代建築唔夠一百年就冧晒啦

屌樓主垃圾五毛
此po已完

讚中國或對中國有好感 ，被on9連登仔視為五毛。
五毛被on9連登定性為垃圾。

此post已完

無視中國和中共呢30年的成果
無言

你成日J既GDP增長率 跟據世銀數據，支那不入頭10，係咪代表支共垃圾過北馬里亞納群島？

有咩成果可言？
有錢既越黎越有錢
窮既就窮到飯都食唔到
你d奶共狗只係睇到前一句 後一句就當冇野發生

支那連續增長20幾年 每年5％以上
仲要規模係13億人的大國
950萬平方公里

你搵求其一個國家
可以做到20年經濟保持高速增長，人口超過1億以上，面積超過50萬平方公里以上的國家做到先算

管理香港都比管理澳門複雜
現在係管理全個中國呀 大老

的確係貧富懸殊增加好勁
但香港仲更加痴線
咁香港人屌中國呢方面
咪50步笑100步

According to the World Bank, more than 500 million people were lifted out of extreme poverty as China’s poverty rate fell from 88 percent in 1981 to 6.5 percent in 2012

睇到呢度 不如唔好再覆呢個垃圾po啦
啲arguement 柒撚到得你一個係咁睇 又唔識其他角度欣賞
content farm都講得出做reference

有些人話，樓主係on9

呢句說話，證明你唔理解search engine和content farm的運作

同你唔理解中共運作一樣

古羅馬起緊鬥獸場果陣，中國仲學緊用茅草搭天花板

中國建築係共產黨帶領下落後一千年以上係不爭既事實
最終都要借鏡外國用水泥石屎起樓

你咁叻
不如開個content farm亂寫野賺錢
我保證你唔蝕錢都算偷笑。

search engine對content farm有好強的管制
而content farm為左免被search engine block，已經律已，內部有嚴格規範，唔敢亂寫亂抄

所謂content farm劣質
你2010年講就岩

但現在係2018
out晒date

2010年，content farm呢個concept未浮面（冇咁多人識時）
文章劣質，但大眾多數都又睇和又信。

到現在，content farm浮晒面，google 又take action， content farm亦洗心革面。
大眾先黎唔信content farm

大眾真係

律已
律已就唔會咁多01呀、大XX出黎喇

公屋比大陸人拎晒
落黎7年都唔夠就已經上到樓
而香港果班就高不成低不就
唔好話買樓 就連租都租唔起
就係因為政府垃圾到要奶共先搞成咁

仲有 我住個屋苑附近新起左幾棟公屋
依家日日都見到成班講蝗話既蝗係度坐
以前係從來都冇依個現象
野又唔做剩係識落黎拎資源
支那就係咁撚垃圾既國家黎

係黎香港那批jei低質
移民多家庭團聚
多數移民係因為港男娶陸女

高質陸女都唔會嫁黎香港啦
人地深圳科技和經濟已經超越香港了

高質陸女
一係嫁返大陸本地人
一係嫁外國洋腸

點會嫁黎香港
嫁得黎香港，好極有限啦

唔通貪香港有貴價貴租劏房住咩

講真
一係就守住本土本地
要移民就揀d好的地方移民啦

揀得香港，係低質的先咁on9

移民對個人層面黎講
係好大工程，勞師動眾
比起結婚買樓和離婚可謂影響更深遠

要住七年移民監
又要適應環境
又要適應文化和教育差異
又要適應語言不同
又要被歧視排斥

所以一係唔移民，
移民就搵些好的地方移民。

正常智力的大陸仔 ，
都唔會搵香港呢個地方。

除非真係好鐘意香港那位男女朋友或配偶，或者條港男的條件好好。

否則，嫁黎香港，都知on9啦。

癡線唔好再覆呢個po喇
你地中晒樓主計比佢拉左落黎打泥漿摔角
佢根本只係attention whore /五毛
無諗住真係要討論定乜
只係不停講大量on9言論釣魚
當一個題目比人講死就轉移你地視線
慘得過你地又真係跟住佢舞
連登仔生生性性喇 咁既on9 po笑十頁乜都夠

你都識講圍爛啦 都爛曬點圍啊
你隻大6拼音狗學好打字先啦

Show Blocked User - plancktime

唔需要起到咁勁=唔勁？
詭辯家

我覺得依個post配李天命嘅書會理解得好快
以前仲唔識睇 依家睇樓主啲留言就一理通了

古代木建築一粒釘都唔使用，千幾年經歷努多次大地震都唔冧，抗震技術現代科技都要學

咩撚attention whore/五毛唧

係另類觀點，alternative view

你接受唔到另類觀點，可以跟主流

但你生活同條咸魚有乜分別

香港的確有需要在中學，加入哲學課程

香港冇哲理課程，實在敗筆
有通識但冇哲學，真係有問題

philosophy means love of wisdom

你算吧喇你

你都算吧

請分析下列子的哲學意義

1 中共是優質領導者，因中共帶領全國經濟和科技高速增長

2 中共是劣質領導者，因中共一言堂獨裁，封鎖互聯網信息。

試評論，點解大家可以根據客觀事實，但結論大不同。

要點樣的準則，先搵到有一個可靠中肯的結論？

（參考實證醫學：如何研究，點平衝醫學的療效與副作用）

又好笑又嘔血
你9 up又話要free think
但連最根本既open mind 都做唔到
人地講自己見解你又係到free think 人
人地用你mind set 講野又話人地類推錯

你個腦仲唔通風過金字塔

答左我點搵客觀準則先

俾個例子

1 中共是優質領導者，因中共帶領全國經濟和科技高速增長

2 中共是劣質領導者，因中共一言堂獨裁，封鎖互聯網信息。

點解大家可以根據客觀事實去評價，但評價結論大不同。

要點樣的準則，先搵到有一個比較可靠中肯的結論？

就用中共做例子。
中共是優質政權定劣質政權，
點評論先客觀？

以宜家嘅standard同咁多年前做比較，唔講真係以為你真心on9

咁不如你答我而家你想用three thinking critical thinking 乜嘢mindset 同人討論先

痴撚線我係咪入錯post,關金字塔乜事

evaluate
已知中共係一黨專政，一黨獨裁，封鎖互聯網，操控媒體，打壓民主和維權人士。但中共也是帶領中國脫貧，令中國成全球經濟增長和科技增長最高速的國家，也令國家的人均壽命大增。

如果評論呢個政權在整體上是優質或是劣質的政權？

點解我睇頭2頁之後轆到頁尾講啲嘢完全唔關事嘅?

但其實我想講 用個欣賞嘅角度睇金字塔嘅建築咪好囉

如何評論古埃及金字塔整體上係非常勁？勁到冇外星人幫手都解釋唔到點解咁勁？

已知
1 金字塔高度140米，到1800年才被打破
2 金字塔毒氣多，無法住人，只有宗教性和政治炫耀的用途。
3 金字塔體積非常大，至今亦係世界最大體積的建築之一，排行第九位。
4 金字塔係陵墓，除宗教和國力炫耀外，無實際用途
5 如果要讓金字塔住到人，要多好多人道及安全要求，難度會高很多

如果只講勁唔勁咁應該真係現代技術勁啲既
但係講緊base on現有技術去達成既技術高度我會認為金字塔勁啲
現代文明既建築科技係經過無數既研究/驗證先達成,每一代既人都係靠前人既成果再研究上去
但係金字塔年代唔見得有啲咩建築科技留低過
用數字比喻就係由1進步到100同埋由2000去到2100咁

所以我唔討論住
先搵到一個方法

當一樣野，已知有好有壞，有優有劣，有強有弱

點樣從整體角度上，客觀評價佢整體係好定壞，優定劣，強定弱先

我要係整體又客觀，唔係break down細分去評價

邊把呎最客觀，你講左先啦

就討論一個國家
整體國家實力和人民生活質素
要睇咩，點比較先知道整體好壞？
邊吧呎最客觀？

軍事實力？經濟實力？科技實力？文化影響力？咁美國大勝

人口？中國及印度勝

治安？新加坡勝

快樂，低自殺率？安提瓜和巴布達勝。
南韓日本唔掂。

人口增長？非洲尼日爾勝

人口可持續發展？生育率長期保持2.1？美國表現不錯。香港表現欠佳。中國日本令人擔憂。

人均壽命？日本勝

政治可持續發展（民主、自由）：北歐勝，北韓最差，中共都唔掂

環境：澳洲/新西蘭勝

經濟發展最快：中國勝

科技發展最快：中國勝

軍事擁核：五大合法擁核國最強

家庭（離婚率）：智利勝，美國大敗

家庭（結婚率）：香港，日本都唔掂

你把呎最客觀
大家都用你把呎去評價

無論金字塔, 或者中共政權好壞
樓主把尺最客觀最標準
樓主話中共好中共就係好
金字塔唔勁金字塔就係唔勁
十分客觀

但一開始係你開po出黎同人拗 金字塔勁唔勁
到而家你又話主觀冇標準答案
自相矛盾？

你們評價金字塔勁
就好似評價美國勁一樣
（以下只係比喻）

你講軍事、經濟、科技、人口、領土、文化影響力，美國都係最勁

但人地一質疑，提出美國槍械管制差，治安差，離婚率高，所以美國不是強國，就即係起晒剛。

喂，大老，人生安全和家庭隱定，係咪重要先？

中國人覺得香港好，提出香港衛生、廉潔、社會保障好，人均壽命高，遠比中國自由民主，沒有網路言論控制。但一講到劏房問題，就知香港唔掂啦。

你地只係睇幾個important parameter，沒有全盤評價。

講金字塔，實用性好重要。如果要金字塔實用化，工程難度提升萬倍。所以我話佢唔勁。

講中共，你成日話中共唔民主唔自由，隱瞞封鎖消息。但一看中共係科技 經老濟上的成長力，就知中共不俗。大佬，經濟和科技，係最重要的民生野黎。

切割技術，運輸，起嘅地理位置同星體一樣
點解釋呢三樣 ？

尊重樓主思想獨立
樓主思想最獨立客觀
金字塔唔勁就係唔勁

樓主會咁答:

金字塔唔通風, 住唔到人, 要住到人難度要好高
金字塔無實際用途, 中國大運河實用好多

你果三樣野唔客觀, 唔討論

切割技術：監工好
運輸：苦力，規模大
地理位置與星體一樣：天文勁

但實用性欠奉

正如內地人評論香港生活，係咪好的城市。

話香港衛生好，廉潔，社會保障好，人均壽命高，都岩。但一講劏房問題，即刻可以ko香港係好的城市。

沒實用性，已經可以ko金字塔係勁

同劏房問題，足夠可以ko香港係好的城市一樣

所以最後就係就將所有自己答唔到/唔識答嘅就避開佢？
究竟我睇左30頁
睇左啲咩

咁吹奏馬丘比丘得唔得 現代建築技術都未必可以整到咁

睇左知道樓主把尺最客觀
佢話金字塔唔勁就唔勁
長城, 運河勁過金字塔

你又知無？

當我垃圾
監工好同切割技術有咩關係？
苦力當你岩 咁邊到有得大規模咁出產石頭比你？
天文勁 咁仲唔夠勁？ 係時間有咩工具可作測星？

無論金字塔, 或者中共政權好壞
樓主把尺最客觀最標準
樓主話香港唔係好城市香港就唔係好城市
金字塔唔勁金字塔就係唔勁
十分客觀

等如一千年後嘅人話依家嘅科技on9一樣

樓主話唔實用就等於唔勁呀

沒實用性，已經可以ko金字塔係勁 <---

同我頭先講既野差唔多

如果話

美國槍械和治安問題，足夠ko美國是好國家

中共獨裁一黨專制，足夠ko中共是好政體

香港劏房問題，足夠ko香港是好的城市

那麼

古埃及金字塔無法做到利民及實用，足夠ko埃及金字塔的偉大和勁

咁講有咩問題？

同埋而家講梗嘅係勁同唔勁
唔係有冇實用性

無問題呀

樓主把尺最客觀
佢話金字塔唔勁就唔勁
美國唔係好國家就唔係好國家
中共唔係好政體就唔係好政體
香港唔係好城市就唔係好城市

好勁同實用不是分開的

客觀既尺就係勁=實用

樓主把尺最客觀
佢話金字塔唔勁就唔勁
美國唔係好國家就唔係好國家
中共唔係好政體就唔係好政體
香港唔係好城市就唔係好城市

真正的勁，係要又勁又實用，先係勁

勁而不實用，不算勁

好勁就實用？
勁係講梗佢嘅製造技術，材料等等
我起間草屋都可以住人 好實用
咁就好勁？

實用唔代表勁
勁就要又實用又勁，先算勁

你認同老豆一定係男人 但男人未必係人老豆 嗎？
如果你認同就反駁左你呢句

即係勁，等於拿100分，拿A
你梗係要part part都100分，先100分
唔實用，已經衰左一部分，仲邊有100分

無知一問 100分有咩咁實用？
可以當飯食？

搵食有幫助

咁學你話
有幫助姐係唔=完全幫助
姐係唔勁又唔實用

咁姐係拎100分= 唔實用

樓主把尺最客觀
佢話金字塔唔勁就唔勁
美國唔係好國家就唔係好國家
中共唔係好政體就唔係好政體
香港唔係好城市就唔係好城市
100分對搵食有幫助就有幫助

笑到我不行了

好似你亂左喎
現在講，實用算是係勁的一部分

咁我講下點解
係國家民生層面，唔實用的建設，會阻礙國家發展，技術亦對後人的參考價值低。

點解你要用住唔住得人去判斷金字塔有無用

你仲未答到我問題
我冇樓主咁叻
可唔可以教下我？

樓主把尺最客觀
佢話金字塔唔勁就唔勁
美國唔係好國家就唔係好國家
中共唔係好政體就唔係好政體
香港唔係好城市就唔係好城市
100分對搵食有幫助就有幫助
唔實用的建設既技術對後人的參考價值低就係對後人的參考價值低

因為唔實用
by 樓主把尺

離開連登喇，連登仔笑人就覺得自己好叻好醒唔會有任何實際討論，根本就係暗中敗壞港人風氣。

即係勁，等於拿100分，拿A
你梗係要part part都100分，先100分
唔實用，已經衰左一部分，仲邊有100分

你係話搵食有幫助
唔係話一定可以喎
咁實用在邊？

真正的勁，係要又勁又實用，先係勁

勁而不實用，不算勁
即係實用算是係勁的一部分

咁我講下點解

係國家民生層面，利民層面：唔實用的建設，係大白象工程，會阻礙國家發展，技術亦對後人的參考價值也相對低。所以唔應該話佢「勁」。

而金字塔，住唔到人，只有宗教迷信意義，係會帶領國家走向迷信和浪費，所以唔應該吹捧佢「勁」

你要100%先有100分
但你個有幫助 都唔係肯定有用
你個唔肯定已經衰左一部分 咁邊到仲實用

而家仲未有好確實嘅答案話俾人知金字塔嘅用途，你就係到做埋哂啲無謂假設，係咁用住唔住到人、有無通風系統。屌你，人地可能根本就唔係for住人，你就用住人嘅建築標準去睇金字塔做乜鳩

如果你用Puzzles 砌到條恐龍出黎一啲都唔實用
但你可以話佢唔勁咩？

佢的purpose的確唔係住人
個purpose唔係實用
所以唔可以話佢勁
因為根本整個咁大的陵墓係浪費和無意義
一個無意義的建設，話佢勁
有乜後果
就係會令國家起更多大白象工程，非利民工程，令國家走向更差

你睇番第一頁自己講過啲咩先

如果係家長
聰明唔會讚小朋友砌好勁
因為唔想小朋友在沒實際意義的地方去發展

樓主把尺最客觀
佢話金字塔唔勁就唔勁
美國唔係好國家就唔係好國家
中共唔係好政體就唔係好政體
香港唔係好城市就唔係好城市
100分對搵食有幫助就有幫助
唔實用的建設既技術對後人的參考價值低就係對後人的參考價值低
唔實用的建設既技術會令國家起更多大白象工程就係會令國家起更多大白象工程

古代係有好多勁野 但你舉啲例子都係喺支那 試下舉啲外國例子

樓主你個實用性呢？
咁樓主覺得有咩又勁又實用？
我就覺得米好勁
可以將你養到咁大
一樣米養百樣人

真係戇鳩 佢好撚執著住唔住得人

瑪雅文明

你啟發左我
即係樓主眼中莫札特蕭邦畢加索全部都係廢物必須死
因為佢地令人民沉醉藝術呢啲野, 只會帶領人類走向浪費而唔利民

Joe哥 今次上位啦。
平時單開機，今次有成千幾負評，一定好happy。

發展同勁唔勁同係兩回事
咁佢勁唔勁 你答左我先

建築奇蹟＝好勁＝完美
所以實用好重要

有咩咁勁 實用性又係咩

瑪雅預言 2012年你應該死左好耐

藝術有情感作用
而者又唔係勞師動眾的工程
你講秦始皇萬里長城咪係
所以15年咪game over lor

不過萬里長城都有軍事防禦作用，
金字塔有乜作用？

咁點解啲人唔拆左萬里長城佢？
既然冇用 點解會比佢留係到？

拆唔駛人力資源？

而家有咩軍事作用？ 點解唔拆

如果係樓主
唔會讚藝術有情感作用
因為唔想在沒實際意義(藝術)的地方去發展

金字塔無用架
同音樂藝術一樣都係無用架

樓主好野

咁拆左佢 拎黎做戰壕 咁咪仲實用 點解唔拆

其實樓豬唔係on9 只係黐q左線姐

幾時講音樂藝術冇用
音樂藝術有科學研究有用

金字塔有乜科學研究話佢有用？

屌你老母點解你啲point可以咁垃圾

大禹治水以d神話時代既野都囉出黎講

金字塔有乜作用係未知
而唔係冇用

幾千年黎都係未知？

咁有咩科學研究話佢 一定 係冇用

幾千年一定知哂世界上所有野？
樓主世界第一

)

睇完三頁post
做五毛做到你咁低質都真係第一次見
早排先有個post講現今五毛控制輿論嘅方法
吖你老味過冇耐就照辦煮碗喺喥宣揚大支那思想?

查實你係咪好等錢使，其實唔怕講呢喥大把連登巴打
一人畀一蚊都多過你上頭出畀你嗰份糧

你個瑪雅文化呢？ 你一定知道哂啦
想幾千年啦

其實樓上咁多位巴打唔使再理佢
你哋嘅g持就係佢賺錢嘅動力
所以都係由得佢喺喥發嗡瘋算啦

佢邊到有話金字塔 冇用？

應該問

邊度話金字塔有用？

on9，乜撚都話五毛
痴撚線

你睇下年問咩先啦
咁有咩科學研究話 一定 冇冇冇冇用呀

樓主
我想問 人係點出現？
研究呢樣野應該唔止幾千年
一定知道哂

延申問題 有雞先定有雞蛋先？

又去左搵wiki呀？
你同wiki討論啦

愛迪生發明電燈泡 咁唔通依家又話佢不值一提咩

點解可以蠢到咁

樓主 表示
中國發明的才是最強
什麼都超越不到

痴撚線 鳩打稻草人
金字塔同大運河技術冇人諗過要混為一談
自己就被害妄想 十三億人被傷害

明明自己講技術先 又話唔住得人 又話冇撚用
到真係spin唔到就話係神秘台

唔撚通神秘台只可以入黎話「好神秘啊」「仍然係一個....謎」咁啊

最神秘真係你邏輯不通既廢話
同埋你戈個—冇任何報告證明存在過既腦

講到實數俾你聽仲神秘？咁點先唔神秘呀？而家就係神秘在唔知金字塔點起吖嘛！到底喺你認知裡面「神秘」係點解㗎？

算啦，睇到呢度我都係決定出返去先啦，費事嘥電！

左膠,已block

三種假說

1 由其他靈長動物（人猿，猩猩）演化 （演化論）

2 由上帝或神靈直接創造 （創造論）

3 由外星人或外星智慧生命直接創造 （外星生物創造論）

中國是四大文明最強

中國古代，國土面積已達360萬平方公里

冇電腦，冇電話，冇電台，冇拍攝，冇攝影，冇飛機，冇汽車
靠馬代步
能夠管理都幾百萬平方公里
你話神唔神奇？

勁過整金字塔多多聲啦

我就係要射落海都唔益支那
吹咩？
支那會領導世界？
而家連巴基斯坦、哈薩克、菲律賓都開始明反支那喇
領導世界？
你真係以為你國有能力挑戰全世界？
當自己係美帝？

睇下外國網站評論

What Drives China's Success?

下話？
隨便上google search下都搵到啲垃圾content farm文章啦

你又有冇諗過佢地點搵座標 點樣度數去起座咁完整嘅金字塔
有沙漠風暴 有windload capacity同埋個foundation又點樣support?

利申：鳩噏 返緊建築行業

佢講無錯喎
世界上冇任何一個國家
敢向任何一個擁核國宣戰

Thats why 北韓唔理你全世界反對
都一定要研究核武

因為一旦擁核，無國家敢向佢宣戰

仲有人覆條假膠 由得佢自high單機算啦

如果金字塔要改裝
由陵墓變成屋苑
工程難度加增幾多？

羅馬帝國笑而不語
俄羅斯帝國笑而不語
蒙古帝國笑而不語
大英帝國笑到碌喺度

講管理大地方？
你支那有排都未夠班啦

大蒙帝國先勁
不過秦國係bc 220年

連登仔唔好再ff啦

中共是擁核國

世界上是無任何一個國家會向擁核國宣戰的

前蘇聯解體都係和平解體

不過前蘇聯解體後走下波
前蘇聯解體更失敗更積弱
無法重振聲威
由以前全世界第二經濟強國
變成比中國，日本，德國，更弱的國家

前車之鑒
你故中共會唔會步蘇共後麈？

咪戇鳩啦
以美軍嘅軍力
用兩個carrier strike group就足夠封死支那海軍
用一個MEU就足夠鉗死台灣海峽
核潛艇同B2又有核彈
再加埋本土嘅ICBM
太空又有X37B呢類
任炸唔嬲
連地面部隊都唔使

美國有心 無視左膠的話
一個月內可以剷平支那
將成撻地炸到往後一世紀都住唔到人都得

是不為也，非不能也
美國有心嘅使撚驚你支那？
你有核彈又點？
有能力投射到美國本土？
美國有rule of succession
就算你搵人暗殺三軍總司令
佢一樣有人即刻接替到
唔會影響指揮/國家運作
人地喺200幾年前立國就plan好哂喇
你支那聲稱幾千年文明
乜柒都做唔出

樓豬bs year1?

呀Joe哥
你獻醜不如藏拙
都係摺埋一二面繼續做公務員啦
行政主導呀

歷史上未見過有擁核國，會被人攻打宣戰。
美國被中東人玩恐怖襲擊，不過係暗戰，明戰冇一個國家肯攻打美國

美國打中國
美國自己搞掂左反恐先啦

東風-41型洲際彈道導彈（DF-41，北約代號CSS-X-10）是中華人民共和國研製的一種三級固體燃料機動型洲際彈道導彈，可攜帶大約10枚分導式多彈頭，最大射程14000公里（最新改進型15000公里），超過美國LGM-30民兵導彈的13000公里。據信最高速度可達25馬赫，圓周偏差率100~200米，從中國大陸發射幾乎可以打擊地球上任何一個目標。可機動發射，有公路版東風41洲際導彈和鐵路版東風41洲際導彈。

睇下ISIS喺侵侵上任之後縮咗幾多再出嚟柒啦

美軍嘅預算、準備同訓練長期都係以同時打兩場大型戰爭為基礎
就算佢而家反恐係一場大型戰爭（雖然佢只係試緊裝備）
佢都有能力開多一條戰線出嚟
佢而家一聲令下
14隻Ohio class 每隻24粒SLBM
每粒SLBM可以跟核彈頭
射程起碼12000公里
總數336粒SLBM
直接夷平北京再加支那各大戰略要地都得

再加埋本土450幾粒LGM-30G配W87
terminal phase speed去到Mach 23
支那點擋？

死咗都未知咩事啦

美軍
敢打伊斯蘭國
敢打伊拉克
敢打伊朗
敢打阿富汗
敢打塔利班
但冇人敢打北韓
你就知擁核係幾咁重要啦

DF-41做過全射程試驗未？
你用陸基ICBM
入油嗰下你估有冇人知？
公路版就唔好提啦
啲路同架車都頂唔順

SLBM最恐怖嘅位係
你連佢喺邊發射都唔知
你支那有冇信心擋到喺未知方位發射嘅336枝以Mach24直插支那嘅trident ii？

correlation ≠ causation

冇
見個個連登仔反中反共
搞港獨
替香港前途擔心
想屌醒下你們

香港是中國的特別行政區呀

你係咪想香港食中共的核彈呀

屌醒我地？
使撚你條柒閪公務員屌醒？

食核彈咪食囉
又話香港係支那一部分
用核彈打自己地方
我都想見識下

睇你班香港連登黃絲

2014年佔中
2016年魚蛋
2016年宣誓
2017年反一地兩檢
睇波睇運動比賽時噓國歌

次次都柒到被老共撚返轉頭，
全部壯烈咁死晒
又on9
搞到香港言論自由更縮窄

先上黎想屌醒你們

你咪on9啦
香港未獨立當然唔會玩軍事行動
玩釋法都夠

中共釋法，解釋基本法23條
話如香港未為23條立法
以國家安全法暫代

全部一個二個港獨撚黃絲都要坐監了

又嚟柒論
今次到blame the victim
女人為保貞操同強姦犯打過
最後被人捅咗刀
而家你就話個女人唔應該反抗應該任人老強

唔撚怪得你老母被狗屌重生埋你啦

呢篇文講左

基本法27條釋法，再立23條

哈，如果香港唔立23條，釋法話用國家安全法暫代都可以諗

好
坐咪坐
你監倉放得入咁多人先好講野
係有咁多柳記睇住哂我地先好講野
一係你就直接啪撚哂我地
使閪驚你？

玩到咁大
美國一cut香港關係法
你支那燒返自己咋柒頭
之後你主子啲錢放去邊呀

唔係講笑
人大玩釋法
基本法23條釋法 + 基本法27條釋法
連登真係大把黃絲本土港獨反共的
都可以入得冊
2016年單野，個上訴庭張官話
人大104條釋法，可以當係在1997年7月1日開始生效，追溯返你之前的事

樓主
唔係唔敢打 係唔想打姐
如果打嘅就唔係世界大戰 係世界未日
你諗長遠小小啦 大學生

玩咪玩
仲好，一國一制
反正中國打緊貪
香港呢個貪官天堂玩完
中共和習總升呢添

yup
所以為避免世界大戰
擁核國係唔會發生真正軍事戰爭的可能

傻啦
美軍直接打撚死你支那都得啦
唔咁做係因為國會同左膠會嘈鳩住哂
接管支那又麻閪煩
真係要剷平支那
你連反擊都嚟唔切啦

樓主樓奴奴性曝露
咩都諗居住環境 可憐

那些人話樓主好智障，原來他真的是。

首先我無屌共產黨
其次共產黨都有佢做得好嘅事
但客觀睇未必比做得差嘅事多
而你一直強調中國歷史曾經嘅勁係無錯
但唔代表現代中國係非常勁而不停打飛機
因為人唔應該停留過去
應該珍惜現在著眼將來

而你亦未曾為定下定義
當然每個人對勁定義唔同
例如你覺得得中國出品就勁，我哋覺得製造金字塔好勁
所以你話主觀咁睇下，我覺得中國以前歷史所作成就好勁，而金字塔亦好勁，兩者根本無得相提並論，但我知道你一定好廢

五毛露哂底啦
咁得閑覆左成日冇停過 仲唔係全職五毛

香港古代屬中國

睇到呢句真係唔洗討論

大陸仔，乖啦，上少d連登
聽日仲要小測架

頂你個肺你想討論咩
一時講技術一時講勞民傷財一時話唔偉大
勞民傷財呢點點樣用黎否定佢技術?
返去讀小學啦屌你

唔通風 強國偉大 唔好同美國比 要比就同香港比
金字塔唔特別 大陸建築偉大d之類
來來去去幾句
仲有冇補充

忍唔住負皮咗

睇左樓主大部分回覆
結論係假膠一名
唔明點解仲有人同佢真心
根本唔需要再回覆佢

樓主係咪假膠
on9 到咁 都係第一次見

樓主講既字我隻隻都明 但係佢合埋一齊真係唔明佢做乜鳩

樓主思考角度與別不同，唔係正常人可以理解，明明大家講緊用當時科技水平嚟講，金字塔係一個好神奇既建築物，佢就硬係用現今科技水平去比較

弱智仔自暴其短

咁係咪有人開post話覺得你老母個西闊過西隧
你就要開post 貼你老母個西上黎反駁？

咩叫古中國？ 以我所知 第一個叫中國既國家係中華民國 之前係同一片地土上果個國家叫滿清
二個國家黎

讀多幾年書就唔會上連登啦